[事態嚴重] 今日開始全部勇武要緊急剎停！！

今日出左幾撚多事相信唔洗我再講
又放鬼又狂捉人，已經傷唔到敵，自損五百

有新狗頭比order，警犬戰術轉得好快
依家明顯係對準勇武行動去Counter
我地都唔可以再用舊方法送頭
係時候轉返和理非，主力打輿論戰，其他不合作運動
我覺得由依一刻起，所有集會遊行要照去，但完左要即刻散水
唔好有任何勇武行為！！！
我地轉戰術都要夠快！唔可以再比警犬日日拉幾十個！

Be water就係要變
我地要嘗試係另外方向搵突破點
唔可以再戀戰日日送頭啦

push

推 和理飛無個批點去

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

應該直接殺警 殺休班嘅落單嘅

文宣要升級屌你老母

捉實今日扮示威者，日日屌班警犬玩火玩磚！

全民文宣屌你老母

癱
瘓
機
場

721

殺警都唔割蓆

天滅黑警

be water已經失效
隨時你左右隔離全部都便衣狗
大家真係要小心
諗清楚新戰術點贏

推

輿論新方向，有黑警扮示威者。

支持

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

我一直都係勇武，起我底就知
但真心覺得唔係辦法
要煞停左先，再搵方法突破

民陣盡快搞遊行

721元朗警黑勾結
至今22日

被拘捕白衣人0人
問責高官下台0人
警隊高層革職0人
警隊指揮官革職0人
負責執勤警員革職0人

林鄭政府民建聯、工聯會縱容包庇警黑勾結！

依個要推，好嚴重

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

唔可以再送頭住

收皮啦，就係你班和理非冇撚用，一有咩事淨係係散水，手足先會死傷慘重

有冇睇隔離post救人片呀？想幫勇武唔係要暫停呀，學下人地點救人啦屌你老母！

退

葉國謙早上出席一電台節目時形容有關的示威有組織性，相信背後有人在策劃，包括進攻、調配和聚集示威者等，因此他不相信示威行動沒有「大台」，而且可能是有外國勢力介入。他認為，只有拘捕幕後策劃者才能制止暴亂。

有種啦夠一萬人

點解要咁樣逼香港人呀 今晚真係好嬲

俾時間和理非煲大黑警扮示威者依樣野先。勇武諗下點樣清鬼。

傷敵0人，自損500
好撚心痛

和理非會合

一件污兩件穢，黑警今晚唔會再有任何顧忌
只會再不停用陰招拉人，佢唔會再驚民意、傳媒
唔好送頭

屌你老母而家仲响前線嗰啲唔該醒下啦你隔離嗰個就係鬼黎架仲戇撚鳩鳩咁週圍衝

屌你老母收皮啦一味叫人去送死

同意要停一停 我地戰術已經被人睇通 狗狗扮示威者捉人呢招防唔到

落單狗要殺一警百

打仗係咁架喇，唔好抱太多情緒，只著重點整死對家

今晚之後真係要停

真 唔應該再勇武
呢排應該玩和理非
玩輿論

要開始捉鬼
希望大家齊心d

一定要報仇先

如果用佢地啲照片同資料唔知有冇用呢？

唔係想分化 核彈我都唔撚割蓆架！

但啲狗而家轉左戰術 未拆得掂有鬼呢招 再出去只會令更多前線送頭

睇住咁多手足比人捉左 真係好撚心痛！

推啊！

由在明變在暗

Push

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

推 勇武暫時唔可行 建議暫時主力和理非同文宣 升級就不合作運動同罷工罷課

風險解除之前一定要低風險和理非

黑家死全家

其實係唔夠勇武，乜都冇做企喺度，狗嚟就退

本身我都唔同意勇武暫時退場，但而家真係要休息重整旗鼓

幾撚時唔救？我冇係前線幫過人？你收皮啦！
依家問題係再衝都冇用呀！你答我，你衝咩呀依家？衝左D咩係有用？
勇武都要停低諗下點勇啦！

勇武手足愈黎愈少

我覺得勇武真係要抖
如果因為勇武抖 香港人就淡忘呢2個幾月發生既所有事
抵輸拉呢個香港同所有香港人

但今日損失慘重，我諗樓主都係唔想咁多人比人拉，只係呢刻有咩做到呢？個新二哥上場後，我地損失明顯多左好多好多

呢個真, 真係要停一停!!! 至少要諗好傾好對策先!!!
黑警死全家!!!!!!!!!!

真係好撚緊急
真係要諗點拆
由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢地放陀露底，即以後所有破壞都入佢數

勇武升級唯一方法就係增加人數, 打到d狗拉你為止唔好退, 人數多到拉唔撚到, 無位放。

手足唔敢打人都係主要因素 所以犬單兵開車捉人都唔驚

齊上齊落啊

咁樣好快所有抗爭都會完

本來可以速戰速決，就聽泛民講係長期作戰，日日都話唔好衝唔衝得，呢戰唔係最後一戰，好啦，而家全部拉哂喇，又輸喇，又可以永續爭取喇。

不如認真研究下機場好過

太多鬼了，請徹退……

走啦分化撚

好迷惘
應該要點做

由黎一刻開始 ，請手足們

全力文宣！！

721認同要將光明正大既勇武停止，做多啲文宣

anyway 既然啲差佬都想你死，點解仲要設底線俾自己？

和理非問責721事件！
快閃不合作機場make noise

呢個固然係，但暫時真係冇辦法突破
而同時狗已經變招狂拉，唔可以再送，要止蝕重整

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

和理非做撚左野未

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

前線勇武接下黎請係屋企休息，暫時無你地既事

全人類唔好再黑衫

真

你要一萬人同你坐暴動？

一於攬炒啦
就算有雙普選 都係養緊邪惡中共

聽日開始一至日全民發動不合作運動 ！！！！！！！！！
宣傳攬炒論 市價跌 租金跌 樓市跌
早午晚餐都唔駛咁貴

直至回應5大啦！！！！！
唔回應就攬炒啦！！！！！

如果勇武要行動就要幾何升級
唔好害氣, 核彈都唔會割

黎張圖！

一定要各連濃細貼滿佢！！

有鬼係裡面，唔好再搏，今日傷亡慘重😭

一齊去商場涼冷氣

今次警察畀左成粒核彈我地，
唔好好用點對得住佢地?

勇武暫時可以休息回下氣，
今次輪到和理非放核彈了

求下你地
真係好L心痛
唔想再有手足受傷 比人拉同虐待喇
大家都係為左爭取民主自由爭取我地應有嘅權利先去抗爭
你地係善良嘅人值得大家去疼愛
點解要比機會班狗咁樣對待你地啊
求下你地喇 真係好心痛
一齊和理非先喇

警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

仲有今日811

和理非> Deadline> 勇武，去左邊？點解次次一定要幾十個比人拉係最低消費？

要立即停止，改用經濟戰

721 唔係硬碰 快閃先叫勇武

停你老母.

係, 告一萬人暴動係操作唔到, 會由監獄打番出黎。

其實係要打遊擊，班狗未集合班卧底唔敢亂郁。只要走位夠快，唔好守定點就無事。

PUSH

push
佢明顯係要用鬼帶勇武送死

麻包袋

[拋磚引玉] 全民流動文宣

文宣！機場！

推 唔想再見到手足被捕捱打呀

前線唔好再受新人入隊住，靜靜地搵休班警傾下計仲好

下？佢中意捉邊個就捉邊個，告3000個坐十年，7000個放左
咁又點？有咩著數？唔好on9得唔得？

Pish

等我得閒捉撚哂D五毛狗同埋畜牲出嚟先
成撚日扮前線叫人唔好走, 原來你班撚樣真係有上前線不過係狗扮人

手足想辦法退，有大量鬼混入！！！
不要坐地鐵，狗 mon 住 cctv 很容易跟到去向

Push
要改變策略

今日拉咗好多手足 可以點做

主力要落番和理非到
就算有遊行勇武都唔好太前
自保要緊

要重整旗鼓，勇武麻煩回一回血先
唔可以再犧牲任何一個手足

依家D狗明顯係想你日日衝，佢就日日拉

仆街樓主，唔好再分化義士
擺明係三毛

721 811

打遊擊

3多撚左啦, 依家示威者手無寸鐵, 所有有武裝嘅都係黑狗扮

推 真係太多鬼

勇武每一次都令到班狗有黑材料浮出黎
停就唔可以停 但戰術一定要變

而家文宣方向 可以係不斷質疑警犬既真偽
同埋佢地混入示威者當中煽惑 所有義士都係無辜

仲要搭地鐵唔俾錢

可唔可以隊冧左是旦一隻犬隻嘅屋企人先剎停

唔好再出去送頭 幫推
要停一停 諗一諗

真係唔知之後個方向係點

全力文宣先

今日出盡力咁做野擺明佢地急

要頂到美帝立人權法

仆街三毛分化post

維園有批呀

要變先會贏架大佬
依家對面出剪，你仲出包
佢出狗招，我地咪變招插佢老母囉

只少今晚收隊先啦。。。

唔好被嬲怒衝昏頭腦！有鬼一定要撤，鬼一定仲有！

做文宜 等啲和理非出返黎！搞多次百萬遊行
宜家confirm左有鬼 個遊行一定唔可以有round2

嚟多一次籌錢登報
大家點睇

機場升級

仲有煽動示威者，教唆他人衝擊立法會

又一隻

推！！！！！！

記住一樣野 我要攬炒 要以攬炒心態做 一攬炒先叫嬴

你up mud 7 呀

唔係停，係要諗轉咩方法
我就咁即時諗到嘅係同自己圍內現實真係識嘅人組隊，完全唔同其他人講然後快閃掟雞尾酒堵路

推！！！！！！！

no 要照舊勇武
但要野貓式行動

推 勇武手足請多休息！辛苦了

叫人走呀!!

黑警已經升級到與恐怖組織無異

當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

再冇任何底線就係戰術

我係驚一切又返去原點
港豬好善忘
驚以後都變做行完散

唔好搞機場股市樓市，我會好驚

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

求大量文宣
唔可以白白犧牲被捕手足

有狗鬼跟本be water hit and run都搞唔掂
點算好

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

好似今日咁KEEP住係尖沙咀呢D旺區著晒黑衫行街
唔衝
可以分D去埋CWB

Be water

請大家轉用和理非繼續抗爭，很多中產和中年人會接力參與

唔停？日日送100個？送得幾耐？
依家文宣核彈多到冇人用呀大佬

我哋要諗其他方法，敵進我退，我們唔可以再有任何手足受偒

叫人退嘅好多係擔心嘅自己人
一味叫人唔退嘅 就係推自己人送死

叫人走呀 好多鬼呀

暗事暗做，如果唔比人拉，我全力支持

係要升級呀屌你
一打就縮 係咪想做新疆人

好唔甘心但同意

撤退

推，文宣戰開打‼

你有冇過？
除非可以癱瘓機場
呢三日嘅做法 老實講同雨傘一樣 自己係到打飛機

推上熱門! 建議立即轉陣，以和理非為首試探敵方策略。

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

葵芳仲有人勇武緊

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

你咪撚咁明顯啦，又係狗狗泥撚人衝去送頭，你返狗屋啦

同意 先停所有勇武

麻 __ __ 可以照去

今晚可能最多手足被拉
唔好再送頭

推,全面轉和理非

手足想辦法退，有大量鬼混入！

不要坐地鐵，狗 mon 住 cctv 很容易跟到去向！

唔岩，真勇武既，應該轉明做暗

停咪姐係放棄哂之前被捕既義士囉

今次都叫有D希望 有影到黑警嫁禍同埋放蛇煽惑

前線真係要停，冇得鬥

搞遊行都會有人戴口罩混入搞事

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

屌你老母啦左膠 同何式凝一撚樣
又想叫人出去行街送頭

根本大好機會升級
以後有咩核彈都係佢地啲鬼做

推返300萬人岀來

緊記721 811

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

最驚而家其他地方既手足都有狗混入
有冇人通知佢留意身邊既人
帶耳機＆身型
收埋警棍＆螢光棒

```有共識自己友停手，一郁手就係鬼

```

冇明確target嘅勇武一早要停

我冇晒心情消費
唔想出街買野食野

硬碰已經冇用啦，就算死人政府都唔會理

你咁樣一味叫人去送死你開心啦

恢復和理非、超合作運動、文宣

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

區區街坊食晒彈

818警察濫捕大遊行至少三百萬人

推, 一定要停

冇得停勇武行為
一停，成場運動會玩完

721啊大家！

下，游擊打撚左幾耐呀？
依家50人就有十幾隻鬼，點玩？
你教我？點野貓？咪撚得個講字

同意 勇武只會送頭 做好文宣工作先

搶輿論
推啊

佢地陰濕 我地要比佢地更加陰濕

行人路JA
唔行馬路呀

我地已經夠黑材料
經過警察扮示威者
我地已經係民意既高峰
接下來係瘋狂抹黑政府

同意
但要全力文宣

啱 同埋和理非再搞三罷
香港人係咪真係唔可以停下唔返工
好想喊

黑警自己人殺的，不是嗎？
目的係想誣陷示威者。

未解決到鬼嘅問題勇你老母就有

喂大佬，11點咋哦，三毛咁快開工？

依家唔係搞分化
當初話要搞游擊
當然係有效果 但都係手足被人拉
但今日發現左有狗混入去手足之間, 拉左好多手足
係未諗到解決方法唔好盲目出去住.
唔係叫你壽終正寢 依家叫你停一停姐 大家咁趕住叫d手足無準備咁出去打仗?

推 721

話撚左轉戰術 送咩死
繼續咁玩就送死

全部遊行都唔會再批架啦

射爆眼

我反而擔心冇人識做返和理非，冇人肯做返文宣

推推推推推！！！！！！！！！！！

仆街黑警 有無當係佢地係有生命 一條又一條生命 咁撚樣係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

屌你老母，繼續用前線條命去換啲片返黎？

識唔撚識變通
咩都未諗定仲勇武?點羸

根本問題由頭到尾都係因為後排散水

你係預左出事就散水既，唔該唔好企上前，企出馬路都唔好

成撚日一條馬路有成萬人係度，個個成副gear，令前線覺得有backup啦，安心啦

結果一打，走剩前線幾十人，你要知道一旦散水，後排係走先，前線會變最後

都係果句，be water係叫你見招拆招，唔好一成不變

而家由堅持轉場變成堅持散水，唔散就係鬼

戇撚鳩，該散就散，該守就守先係be water

我唔撚信你有十萬人同時勇武佢會敢拉人

成堆人一味鼓吹鼓動戰鬥去送死

一係升級 一係和理非

同意呀 個心睇到好痛
其實前線唔係戀戰，只係有鬼帶風向令前線留守，結果一個一個比人捉
前線真係太過純品啦
求下大家停一停啦好嗎? 唔想再見到前線有任何損傷

「手動傳」
佢目的係要大家心中有鬼，然後等大家on99捉鬼，到時就零鬼大家都不停捉鬼。

其實鬼一直都在，都run左兩個月，所以大家更加要當無鬼咁run落去

前線：
Buddy system，最少3人朋友小隊落場
有鬼捉人/朋友時要打走佢，而有狗殺到要反擊，因為一定唔會出槍
鬼未現真身唔可以捉鬼
咪除罩

扮示威者係文宣大核彈黎，可以將好多事都入狗狗數

文宣：
老屈話所有暴力行為都係警煽動
例子：
71衝門
攻警署人少/無傷人

因為我地在明
佢地在暗
大家諗下佢地老婆仔女
咁就可以變返我地在暗佢地在明

要搞清楚咩叫停 勇武無異係最直接make noise既方法
但而家咁樣係先斬自己幾刀再沖上前線
make noise都有其他方法 特別而家斷到正咁大既材料

推呀 呢個係真

真係要停一停
諗一諗辦法先

依刻完全比對家counter

咪撚就係，所以先要快停，諗左對策先再move on

唔好送頭

全面罷市

我第一個支持

呢個我支持呀

其實老婆餅一開始都好和理非，係之後夜咗先出咗事

再
搞
三
罷

停一停唔該

2307 4架豬籠 1架警車 光輝圍往葵涌邨方向

建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工罷市+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

721恐襲唔可以算數
毋忘上環44義士暴動罪
必須追究警方使用過期催淚彈

愈來愈多公司和員工遭受打壓，
有六名手足死左，500位義士被捕，
香港人，我地已經沒有退路！

咁多鬼仲硬碰無意義

要有返組織 而家咁樣太亂 好易送頭
同埋快閃塞路對港共無影響 做得太密

全撚部都係手足，一個都不能少

發現大量五毛DOWNVOTE!!!
［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

只有機場佢地唔敢放煙，開槍
搞機場

我都係咁諗

和理升級

劉業成的確幾撚勁

水面上嘅勇武要停止

個通知書基本上同廢左冇撚分別，你寫到明和理飛既佢唔撚敢直接開槍
大埔元朗都係咁

今日真係損失慘重.

再來一次咁樣成個勇武前線就散哂.

捱唔到九月美國國會復會.

勇武要升級，連升100級，全港市民支持你

乜唔係一早知道無得縮?
點解而家中共出幾招又驚左要縮

真係要停一停先…心好痛…

721
811

好多黑犬mon post
手足未到已經有狗等候

人無恥便無敵 行返和理非啦

明明應該升級武力嚟對抗黑警 你班左膠竟然選擇自我降級企喺度比人打
何式凝嗰日教訓仲唔夠慘重？ 幾時先肯主動出擊？

經濟戰係下一步！

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

冇底線

我真係好懷疑個d叫人地唔好停個d係咪鬼
趕住叫d手足出去送頭比人捉
依家係亂左組織 被人睇穿左d游擊戰
依家係要重組一下 唔係叫你永久停止 放棄d手足
但唔好唔帶個腦就衝出去啦

少年，你太年輕了。你以為這個香港上真的有那麼多示威者嗎？其實都是警察扮的，不然我再換個警察扮多次給你看

變招又叫縮
咁我比你講，點樣破鬼？衝邊度衝爆左可以有5大訴求？殺幾多隻狗就有5大訴求？
點贏都未知，一味叫人衝。

我哋而家打文宣

要停停

agree 要諗好對策先
但要keep住真和理非遊行
叫民陣搞 普通人佢一定反對

係
要瘋狂文宣
抹黑政府
將警察=政府
要令政府做乜都冇人信
警察扮示威者可以同送中番生一齊講
一齊抹黑港共

我宣布，《關愛狗隻行動》正式啟動

借個位黎

真係要變⋯⋯

贊成暫停
要諗到點樣防啲狗扮示威者先好再出
如果唔係真係俾佢玩撚曬

黑警改為解放軍會更加有效

停一停，諗一諗

推 唔可以再俾班犬拉曬手足！

你期望有十萬人同時勇武已經唔合理

你唔撚可以expect backup嘅人同你一樣咁勇 好多人backup企係度係因為想支持前線 有人backup你又屌 冇人backup你又屌

大家停一停 諗一諗啦

好多手足比捕受傷，好心痛

同意請分享

總之唔比人拉，我全力支持

係 和理非出番場
就算日日搞機場都好
所有勇武要停

加埋香港各大商場 塞爆佢 唔買 行行企企座座

呢條粉腸都唔知係咪mon Po dog
唔好理佢！
要保住啲手足先係長策
而家點解要企出嚟
係為咗五大訴求，唔係同popo對着幹！
集會完散水，無理由俾佢驅散就唔洗送頭受傷
大家都好攰，要回氣同休息
拉咗咁多個，612同星火未必夠錢架
今晚仲有個女仔爆咗眼，我明大家都好嬲
但要be water，要佢哋嬲我哋唔嬲！

勇武必需停

推推

百萬人大遊行

其實你哋有冇睇過無間道㗎
示威者入邊一定有25仔
去挑動仇恨掉磚頭掉汽油彈
克警正仆街黎

係玩完唔好再留

香港人依舊覺得藍衫打份工

嫁禍

真係要停呀 咁拉落去成千人 屌

文宣 和理非 進場

三百萬人遊行追究黑警！

和理非 勇武 要同時做 冇人需要停

各位真義士休息下我哋搞大831先啦
唔好再出嚟被捕

求下你地

你係重度和理非派
叫人緊急殺停不如直接即時幫手諗下一步文宣

推！

又係用人頭換片
依家幾撚多文宣核彈都冇人用

求下你地
見到你地比人拉心真係好痛
停一停啦 唔係分化呀 我求你地啦 會盲嫁 要坐10年架

要緊急剎停, 唔好再出

屌你咩
不割席！

宜家明顯有狗混入，應該捉住呢點打輿論戰
俾人知啲狗屈示威者

諗到點解決之前請和理非繼續努力

keep safe everyone

勇武基本上今日完全失敗

輕敵 戀戰 過於依賴地鐵轉場

全部被敵狗分析得徹徹底底⋯哎

係咪要升級暴力

和理非回合
之後嗰個勇武回合就精撚彩啦dllm

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

剎乜野?

成班得個講字,講左2個月,成班都當老豆搵仔無到

有無試過幫手打過電話叫人夜晚起身

地址都有埋,有無寄過一封信/包裹比POPO?

無?無就收返埋你團火,唔好比人笑啦

好撚多狗扮示威者，佢地有full gear勇武look，有學生妹look，跟本分唔撚到

係時候集氣百萬人遊行，再定死線

721
非常贊成 希望可以先搵到突破點

主力打輿論戰

所以就係要大家都明點解stop勇武
唔可以比鬼撩起

係轉場呀，但太古葵芳好明顯比人陰先搞到咁，轉場唔係問題呀，但點先可以再避免先係重點，你睇下太古拉左幾多個，喺站內拉返出黎呀

認同，今晚我地失去太多！未來應該大量五毛三毛出黎吹風要人勇武，大家小心！

好嬲好心痛
勇武真係要停一停

去商場坐！
搞到SHK既場無生意！

點解會spin左去有返組織?
唔明個邏輯係邊
有狗扮鬼=亂=要有大台？

好

我地要轉戰術呀 死仆街好撚嬲

7 21
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

真係要停一停先

721
805
811

有咩料到？
佢依家連輿論都唔驚
先可以咁撚大膽

大力推！！！！！！！！

應該話 一係和理非 文宣
一係勇武升級

P

咁唔好換啦 咩都唔好做番屋企訓覺

等林鄭成功鎮壓

好心痛 大家加油

未有可信戰友前要停左先

癱瘓機場

香港必勝
正義長存

721！
721！

呢個要強推

睇住比人屈

停一停先！

繼續遊行集會 = 鳩做
不如全部人入去塞機場好過

推推推

繼續推！！！！！！！！！！

各區放映+文宣
近機場既可以入去繼續
(唔係話要開嘉年華，而係機場係目前唯一一個黑警唔夠薑搞既地方)
除左同溫層，要拉攏同鞏固民意
同幫中學生罷課做準備

831/91可以搞一次大遊行
完場即散
唔需要守防線

盲目推戰友送死嘅人 我一定割蓆

Pish !!!!!

如果有死士咁做，都唔會割

係一直都有，掟磚放火，全部都係警賊扮
啲人已經唔記得，個水撥隊長都係扮示威者不過失敗

比文宣做野先

勇武係時候要退一退落嚟 暫時交比和理非

推 係和理非嘅回合！

殺狗都唔割蓆 支持學工聯會果套

我比你講
升咩級，點升？
做D咩會有5大訴求？
殺狗係咪換到訴求？
收皮啦，要點贏都未知，又一味推人去衝

佢地識混入示威者度，我地都可以混入人群度，每次任務完成之後沖入人多既鬧市扮市民，我就唔信佢會夠擔為左捉人攬市民。永遠都係，大隱隱於市。

推推推推推
今晚睇到好撚燥
我諗大家都好嬲 不過唔可以絕望
唔好唔記我地死左幾多個手足比人捉左幾多個手足
我地一定要贏

今晚班狗出左好多招 又扮示威者又室內射tg仲要射爆我地手足隻眼
我地要好好諗下下一步點行
小弟都支持勇武手足要停一停 暫時交比文宣記招搞大輿論戰
好好諗下點拆班狗啲新招

求下你地
勇武既手足真係抖一抖啦
唔想再見到你地比狗打比狗虐
呢場係長期既戰爭
係時候要比和理非接力
再咁落去只會比呢個政府用更多所謂理由去合理化一啲扭曲既價值
我地之後一定會捲土重來
香港人永遠唔會忘記你地

要停止明刀明槍對抗，只可以做突發性游擊戰

和理非 —> 訴求同死線 —> 勇武

今次我想提出 個死線要拉長啲 以一個月做單位 每個禮拜出黎遊行 平日可以搞機場集會(人數需求不大)

一個月過去政府都冇回應 佢就再冇籍口話係示威者搞亂香港 重新勇武就有哂理由

我相信頭一兩次佢會出反對通知書 但係只要佢申請期間冇哂衝擊事件 佢就再冇理由hold up

一個月咁長既原因係因為頭一兩次 普通民眾未必敢出黎 因為佢地驚會演變成近日既衝突 但只要頭一兩次都係和平散去 佢地就會陸續出翻黎

休息下先

［和理非升級］人肉文宣機！人人高談闊論！關心社會！

大大個理由說服我深藍老母了
我老豆淺藍都比我半說服
老母一直都唔聽
而家有理由令老母變淺藍了

而家真係好嚴重
繼續落去真係會犧牲好多

完全正確

有?甘賤都做得出
民意只會係返我地尼邊

但和理飛嗰陣點樣保護自己都係一個問題
我唔覺得啲怪物會因為係和理飛就唔出手

以後叫佢地怪物 黑社會同粗口都係用黎形容人 佢地唔配

同意

機場仲可以進行...其他可能要停一停....準備區戰

真係要全力文宣
要係適當時候勇武呀
唔好再白白送頭
求下你地

發夢有朋友講
政府最驚就係輿論倒向
搞事行為次數可以減少
反而多d搞和理非集會
18區地鐵站街站播片宣傳
呢間政府已經制造左大量黑才料比自己
等多d中立人士知道政府惡行 輿論就會對政府不利 對佢想搞分化政策就變得不利

況且唔再有暴力行為政府無藉口分化人群

政府最驚你地向中立淺藍不斷洗腦
因為佢地要用藍絲同中立人士孤立反對政府勢力
政府搞分化戰術你地更加要分化你地反對ge勢力
文宣團ge 方法長輩圖，扮淺藍滲透等等 更應該就向地區發展

呢個運動方向係時候改變

出老解，爛炒

推！一定要推！！！

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

今晚的事實在讓人痛心疾首

建議以下修改：

文宣大方向 一定要出國際 最好登報

1. 解放軍扮示威者 掟磚 汽油彈 放火
2. 聯同黑社會向市民發動恐怖襲擊
3. 向示威者提供裝備 全心藉造動亂 成立軍政府接管香港

要推到共產黨回應

全部衝擊行為都係中國香港警察臥底帶頭

認同要起碼搞一次大遊行 激多人嗰隻

抖係要
但唔該和理非出黎頂住先
唔好由佢件事淡

警犬依家拉人為主
唔好再出住 唔好送頭

全面不合作運動 癱瘓香港

用盡任何和理非方式煲爆黑警扮示威者同警黑合作兩單野，務求要全城圍屌警隊！

打機姐師兄講緊

屌 同意要和理非
但係班狗次次都唔比不反對通知書

塞機場係唯一出路
塞曬出境同入境
唔係叫你衝禁區，入去行行企企，拖住個gip就得

和理非進場

和理非上場

所以唔好再比人說去衝
一衝班鬼就捉
新二哥就好撚開心
以後既行動都要講清講楚，邊場勇武，邊場和理非

班和理非撚敢咩
有咩事第一時間衝落地鐵走人啦

諗好辦法點對示班扮手足既黑警先

我屌曬推戰友去送死嘅人

主線機場

講緊 GTA?

推出去

今日啲料夠哂和理非玩
警察煽惑暴動

停 唔好再送頭先 臥狗一定叫你沖

好L 嬲，仆街，死黑警

玩咩完？解釋下？

得啦，大家返冷氣房打飛機啦

一係升級，一係暫停，如果唔係一定輸

成立軍隊
拘捕黑警
推翻政府
刻不容緩

我屌你老母分化撚

721
head shoot爆眼
扮示威者
過期ts

推 今次讚同 真係要想想再行動 和理非進場

遲啲集會都唔批

我知大家好想報仇，英旗婆婆同埋一個永久失明既女手足、仲有大批手足被捉⋯⋯冇人忍得住，好想抄啲狗家，

但希望大家都睇清個事實，從來勸前線停既唔係想前線死，而係想大家安好不被捕，

新官上任狼到仆街，水砲車又準備好出場，係咪係時候要諗下新策略，令大家信念可以得到實踐？

聽朝文宣

1. 爆眼

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要要A1，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

下星期荃葵青唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

。要。搞。機。場。

煲大文宣，集合罷工搞機場

香港要贏，機場要死

Ching 頭盋都唔戴...

今日我同大家都好憤怒
希望大家唔好俾憤怒蒙蔽自己思維
打仗就有贏有輸
一定要檢討今日既事， 再諗之後應該點做

支持，現階段要咁做

根本大把文宣未用，係咪用人頭換片，好撚唔抵

剎乜撚野停
要升級呀

好痛心，損失左好多手足.....

血的教訓

大罷工啦屌

用左幾多人黎換個幾段片
有鬼既情況下，勇武只會比佢地等住捉

有人報夢俾我聽今日武警扮示威者專捉full gear，咁岩報夢者似和理非，大大力撞左一下之後頭也不回咁走左，目標肯定係勇武

其實無衝突，你勇武完照可以撤

你係未唔撚識用emoji啊
用咩so sad 啊 dllm

另外唔好講推 將核彈寫出黎推post 幫大家記得返黑警有幾可恥
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

咦，你開工拿？

真係唔好再送頭啦！班渣咁嘅陰濕招！

你而家撤就真係收皮
升級有好多種方法，而我深信香港人嘅創意

入機場

（禍必及妻兒）行動升級，組小隊伏擊休班警同佢地屋企人！

全部入機場

勇武送左幾多個頭 流左幾多滴血先識醒?

專心做文宣，要有導火線再出，唔想睇住大家再送頭
我地抗爭太有pattern 好易比人滲透

我地已經唔夠打了

成班人盲目推自己人送死我屌你老母

求下所有已經安全或者今日冇出到去嘅前線....
休息一下, 唔好再衝出去送頭...
大家先諗好對策先再行動啦! 好冇?
我知大家好嬲, 我哋全部人都係, 但呢個時候更加要冷靜

重點係有鬼

真係要停一停 新2哥好撚狗 真係要轉轉方法 ...自損500 敵損0人..

即時

防暴手持長槍攻入太古城驅散街坊

葵芳邨對出有二百防暴集結，同街坊對罵間發射多發催淚彈

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

現實D啦巴打，我夠想200萬勇武，一晚變天啦
事實依家係節節敗退呀！
唔好FF咁多

如果仲覺得呢刻淨係轉番做和理非會有用嘅話香港人真係好慘，不過和理非嘅野都要做

好多和理非左膠都係
口口聲聲 民意喎

繼續和理非

721！
同意！我地手足唔可以再少！

唔諗辦法損耗警犬既人數既話，唔會贏

Push !!!!
我地再傾戰略
我老豆老母嬲到仆街!!!!!
民意逆轉？我逆你老母呀!!!!!!!!全城憤怒

咁唔衝有乜撚野用呀

而家係無論你衝唔衝你都比人打比人拉呀

你又點救人呀，係唔係好似片入面咁打狗拖兄弟走呀？

你知唔知幾撚多兄弟比人拉既時候發現後面既人淨係顧自己走而唔救人，有幾撚絕望呀？

你知唔知有幾多兄弟明知冇人救都仍然肯企出黎呀？

前線唔係冇撚腦嫁，唔係你連登講乜就做乜嫁，自己做緊乜野，係唔係送頭自己好清楚

前線自己要做乜自己識諗，唔洗人教佢地幾時剎停！

相信前線係講下嫁炸？核爆都唔割？唔好得個講字。

就算前線做事再on9，有幾大既失誤都會幫手補鑊先叫不割蓆！

無用架

推 等設左死線九月一就全面升級

人地講緊事實。你走啦死左膠

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

葵芳手足想辦法退，有大量鬼混入！！！

所有手足想辦法退！！

不要坐地鐵，狗 mon 住 cctv 很容易跟到去向

有大量鬼混入 有大量鬼混入

依段時間搞下放映會
谷埋831一次和理非遊行

應該無咁快唔記得掛…

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

唔想你地送頭啊，唔想你地比狗打啊！

係咩，分唔到，sor

係......可唔可以停一陣多區集會勇武
和理非大遊行兩星期顯示民意
行完就走唔好留守
回一回血
咁多勇武受傷被捕
前線物資開始短缺 記者攰 義務律師攰
回一回血
同開始諗九月開學之後學生點
罷課不罷學？

可以休息 但唔可以停太耐

全力打經濟牌
罷買！罷買！罷買！

機場和理非左三日啦

唔係唔勇武
係要轉方式
轉為地下行動係其中一個方法

我屌你老母走啦分化撚 翻你個中聯辦臭西裡面

班狗Short 能左
變陣啦
追721

我估某程度上係少左人出黎cover
人數少唔夠班黑警黎

9月9日打後 再升級

勇武落街文宣!

你一味鼓動自己人去送死做乜 我屌你老母

推啊

唔帶 有種上門拉我 我直接現場殺一個

啲狗咁惡唔好target佢哋住
請TARGET佢哋屋企人
真正實行接放學 麻包袋
黑警除咗制服都係人
佢哋屋企人亦只係普通人

我要佢哋人人自危

mon po P牌仔想分化？

同意先暫停一陣, 要解決左前線有鬼呢個問題先

今日主要和理非去曬機場

建議唔好分散兵力，每次只去一個地方

自己睇下梁天琦2016點比左膠話啦

再睇下今日既情況

咩都失敗主意就咩都唔洗做

最近係少咗
不過我唔覺得佢地唔會突然消失

地鐵站都郁得，唯一一個和理非地方，好似真係得番機場。

最緊要重整戰術

希望前線聽下

贊成
班狗開始急
我地要放慢黎

同意 同時用麻包袋

切勿教條主義，唔好忘記今晚

和理非冇能力勇武
但勇武可以隨時轉番和理非mode
Be water既另一境界係和理非勇武收放自如

最大問題係仲有一班人戀戰 守到夜一夜 等到班狗排好陣啦至想走
一放TG 圍住晒啦 走都走唔到

星期日百萬人再上街！

一定要，有內鬼

推 前線極多鬼 再有手足企前都俾鬼捉 一齊諗下對策先

對準鄧柄強，所有陰質野都係柄強同共狗做。新狗頭只係無能condom一名

呢度有鬼

勇武暫時轉地下 全力搞黑狗家人

推啊！今日睇到咁多人出事，真係好心痛！
大家停一停，唔好再勇武住，留得青山在！

我淨係知個班係公安 宜家侵略我屋企 殺一儆百

大家道德底線都唔同，點打呀，求求大家暫緩一下

今次係 堅 有鬼

唔好做啊會搞到d警犬好驚

一早講明兄弟爬山 跟住一大堆人扮勇武自視比其他人高

贊成!! 新狗頭轉哂戰術，更辣更爛仔!! 我地唔可以再沿用目前勇武策略! 太多人被捕!!!! 要立即刹停!! 從新討論新策略先可再出發!

呢ㄧ刻全部交比文宣組，不合作運動同和理非全力上場撐住!! 全力Focus 返元朗721!! 假黑衣卧底!! 射爆女手足隻眼!! 大陸公安假扮香港警察!! 仲有太多自己補

叫人中後排上去救人就係送死

最前排死果d唔係人啦即係？

輿論戰開始！

我唔想話佢地無撚用
但係
醒下啦
你覺得你想和理非就唔會有人嚟攪你？
你覺得你唔勇武同以前遊行有咩分別？
我地係應該要送啲狗狗去見上帝接受審判唔係鳩縮

GTA 都要武具升級

Agree...
今日實在拉同傷得太多.......
戰術必須調整

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

推
屌你老母

推, 大家休一休 重整旗鼓

我都覺得要停一停轉策略 e.g.機場罷工不合作運動，再係咁只會更多人被拉打到傷，已經癲撚咗啦班仆街，又安排公安扮狗，宜家仲要離譜到扮前線捉人，on撚9

師兄講緊咩game？定戲

721

推呀 唔好覺得撤就輸 送頭無意思
需要時間重整心態

其實今日發生嗰幾單野可以去機場煲大佢

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔係
捉鬼唔係個答案

總之有人阻人走就毆低佢
放走鬼好過犧牲人

推 求你們停一停諗一

啱 喺敵我難分
我哋在明犬在暗嘅情況下
手足好容易送頭
今晚班犬露底
先煲上國際 再決定點行

抽鬼重組 血債血償

根本係未夠勇武
你地和理非最後咪一樣黎清你場
依家只有一條路 就係要比啲狗 更加惡更加勇武

表面變和理非 實際要麻包袋呀！！！！！
個女仔冇咗隻眼喇！！！！！

敵進我退

唔係一味佔一味同黑警硬碰先係勇武
換個方式啦

太多鬼

PUSH，宜家佢地仆街既程度，真係要再諗諗計
示威者就係太單純同善良了！！！！！！！

可唔可以黎一個 反黑警大遊行?
真係好撚嬲 好無力
林鄭條八婆講得無錯
件事已經變左質 唔係反修例!

Push 好心痛

今日有好多文宣嘅料！

塞爆機場離境囉，癱左香港機場去囉
你地肯唔肯先，講咁撚多野

我地都唔可以再明勇武

和理非 = 左膠 = 對敵人仁慈 = 對自己殘忍

你地真係好垃圾

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！

禍不及妻兒啊
人地嫲嫲爺爺拖個孫仔係狗屋行去食野咋
牠只是個孩子

殺警都唔割

手足們 多謝你地
我地好耐冇休息過啦
冷靜番個人再一齊集思廣益下一步點做

政府莫示民意 叫警察扮示威者抹黑整場運動
卑鄙無恥!!

區

你有冇諗過中後排連留守都好勉強
你期望佢地衝上去救人？ 救到佢地會唔救？

死要同狗衝突 佢地唔捨得最前嘅 留底陪你地 結果走唔切比人拉係咪入你數？

而家走去上層塞撚左個離境大堂去，
你地肯唔肯先

要即刻轉陣 已經唔可以改失去任何手足

支持癱瘓機場+希望機場員工配合罷工

啱啊 和理非都可以搞大佢
你和理非又齋嘉年華不如收皮

[文宣組準備]今次真係要割蓆

終於有人話啦，一個二個自私怕事
好似自己係後方就特別妗貴既，前線比人拉比人打就應份既

當大量黑警扮示威者嘅時候, 下一步除左癱瘓機場已經冇咩可以做

勇武肯先算喇，講都講到口臭了

唔割 但人命尤關
三思
利申 我想狗頭祭旗多D

好多人被仇恨支配淨係諗要點樣撚班狗
唔係唔俾你尋仇
但唔該大家真係要識分輕重
你圍完狗屋，整埋麻包袋，撚完狗
之後呢？
之後就係你地成功被政府轉移五大訴求視線呀
做呢啲撚狗完全唔見得對訴求有咩幫助
反而令更多我地嘅手足被狗打被狗拉

係。我知啲狗打撚到女手足盲左
我知佢地拉撚左好多手足
但真係請大家冷靜諗一諗
回應五大訴求嘅最終權係政府，係中共，而唔係班狗

唔好再推埋啲無謂嘅撚狗行動
如果因為咁再有手足落單
我真係對呢場抗爭完全冇希望

條友聽落好撚鬼....

身邊有鬼
地鐵有警
去到邊都有流料
去到邊都會被包圍

根本依家成個勇武行動係徹底瓦解
仲講埋d咩繼續打就贏既教條

所以我支持直接殺警 因為佢地仔女有機會係身邊嘅義士

真係唔好再比機會啲狗砌生豬肉
大力文宣做多幾次和你飛
唔好比對家轉移視線去「暴力示威者」度

聚焦！！！
721 元朗
811 北角、太古

加油呀大家

721 pushh
唔想再有人送頭

香港人係時候放低道德潔癖

真係純行街都得掛，全部人唔戴頭盔，口罩

你走啦 香港唔歡迎你啊分化撚

我覺得搞前要做足文宣輿論先，廢時少人

我講緊手足要清楚同plan好先做
唔係話要有個組織帶頭

冷氣軍師 除左識講有咩用

啲狗已經滲透曬前線
前線真係要停一停

文宣要全面升級呀

呢個世界唔係得衝同停

方法有千萬種
可以轉地下勇武，老豆搵仔
可以勇武升級再屈警犬

可以變招，但點都唔可以停

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

淨係識講縮
大目標係要爭取5大訴求
情勢唔對路唔可以再重整？
你繼續送就會爭取到？

一齊入機場

只玩黑算不勇武

咁點解要前線為中後排既懦弱負責呀？

係唔係對面一武力升級我地就要縮呀？

同埋試下冇撚左前線？你班和理非以為大合唱唔會有事？

比人打撚死呀！

我地死咗幾多人啦已經 仲要死多幾多先夠
每一個義士嘅受傷我都好痛心 你明唔明

每一個人袋一罐細狗糧喺袋

黑警搜袋就同佢講，比狗食，唔係比你食

死警犬含撚啦

根本有一堆人就係鼓吹戰友送死 佢地根本唔care有人比人拉比人打

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

【全部入黎】勝利的曙光黎啦，大家依家我地只做一樣野

依家推文要講
【全部入黎】勝利的曙光黎啦，大家依家我地只做一樣野

Pushhh

其實經過咁多次示威佔路，事實就係我地唔夠popo打！人地用tg用槍呢啲遠攻武器！我地只可以守

冇錯我地係贏在人數多！但係係唔係個個都咁勇武肯去前線反包popo？

多一個手足俾人拉我地就少個人力！大家都應該轉個玩法

記住我地嘅目標應該係不被捕，一係就hit and run就走！唔好再on99企係到俾人拉！

勇武手足真係要停一停 諗好策略先呀 幾勇都好 拆唔到對方既招只會被人捉

停一停啦，而家已經有足夠材料俾美國佬做野。

日日去機場好無

我地不如轉戰機場 一齊和你飛啦
黑狗我dllm試下機場放彈？
攬炒

呢個世界唔係得衝同停

方法有千萬種
可以轉地下勇武，老豆搵仔
可以勇武升級再屈警犬

可以變招，但點都唔可以叫勇武收皮

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

夠膽打？
打得贏？
打贏左狗又點？
5大訴求係咪會近左？
如果你練到一隊兵，可以一鋪武裝革命成功，你咪去馬，現實D啦巴打
我只見到日日送頭，5大訴求越泥越遠。

200萬人遊行完收手幾咁好

攪到而家咁既田地

hk人輸哂，比大陸赤化急加速

唔收手班pk做千古罪人同林鄭一齊

恭喜劉副處長平亂成功
樓主應記一功

肯 一定要做

支持. 經過今日真係要好好檢討之後既行動
利申: 發夢企係前線

日日癱個機場

暫時打文宣先，勇武巴打都要抖下。
室內放TG呢單已經可以遺臭萬年，威震國際

集會照去 stop勇武 和理非一排先 依家咁搞法仲要唔要set deadline？

啱！
拿拿聲搞掂個主線先好過！
黑警太無恥又有裝好難鬥！

輿論戰開始！

７２１！

千萬唔可以衝動！

我諗行動要全部勇武聚集齊 而家分開哂俾人逐個擊破，唔排除係為左針對示威者遍地開花而做嘅行動

求求大家出街都要食腦啊

又捉鬼呀？2014捉撚到2019

今日咁撚多手足真係比狗扮人拉鳩左呀

捉鬼隊咁撚叻，點解反而捉唔撚到佢地呀？

黑警就係勇武，從7.1已經入侵示威者之中，所有暴力行為都係黑警做
強力譴責黑警

散水post 好無恥

同意 大家準備大型連續罷工

推

就算被你撚到香港班港
中共繼續送啲大陸武警落嚟
你撚到幾多個？
未撚完我地都被人拉哂啦

塞爆機場離境大堂
要一架飛機都唔可以起飛

一早講過 冇人理

警犬去曬做餓底，留底D位俾共仔
怪不得出黎果位show唔到萎任證

有片 瘋警闖太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者

點解前線嘅盲勇要中後排嘅犧牲

你有冇諗過你一味要升級 唔單止背負緊你個人嘅犧牲 而係同時間要承擔因為義氣而留底陪你嘅人？？？？？

冇用 永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

唔知巴打呢幾日有冇去？
你去左就知幾和平
一定要令做到令機場停止運作先有用

日日送頭 警狗有槍我地無 咁點打？
已經無左好多兄弟 個戰略唔變下無嫁啦
機場和你飛啦

其實人多， 係行人路都有作用。 唔一定要佔馬路， 唔好俾雨革故有方式限制

死黑警開始滲透入義士度拉人
係時候要停一停勇武

自己隻眼痛啲定仔女隻眼痛啲
諗起個女仔我係佢老母我寧願傷嘅係自己都唔好係個女

和理非 然後set deadline 先再下一步？

最大問題
只要解決唔到 [ 前線可能有鬼 ] 既問題

都需要 等到有方法解決到
或 轉換玩法

否則只會係送頭

打錯
香港班狗

how? 平時行人路都迫爆架啦

今日已經有大量官警黑勾結核彈

暫停勇武, 開始全面文宣輿論戰!!

小心解散軍！

雖然可能比人話係鬼，但建議交翻比和理非，勇武派休息一下，唔好再送頭

因為就快到國慶，所以估計警察8月會搞掂所有示威。期間會用所有手段，一定會非常強硬，所以勇武唔好再送頭，唔想再有人出事。

現在請集中火力搜集各方証據, 揭露警暴真相
焦點：
1. 721
2. 811
3. 五大訴求—-獨立調查委員會

已經用第個處理手法啦，你買老婆餅都係打到你仆街呀

根本有一大堆account嘅存在就係為左鼓動戰友去送死

比你開個早過我
唯有幫你推

你估唔敢打？

請文宣整理一切相片影片證據告上國際法庭或西班牙法庭！西班牙法庭幾年前曾將李鵬及江澤民發拘捕令，請讓林奠同一眾黑官送上國際審判！

push
呢排做多d行為藝術先 去觀下星燒下衣

唔好再送頭

笑撚死人
做野洗唔洗寫埋日記比你睇？

我讚成既
咁落去真係只係送頭 佢地唔講法理 又有政府授權既合法武力
我地要諗其他方法了

唔講犯法野啦 不過D革命電影教左我地點做

前線夠多人然後全面還擊就夠 俾你有100隻鬼 你可以做到咩

唔駛殺 篤佢隻眼就得

佢今日之後水洗唔清啦
佢地懷疑係大台
之後幾次掉磚都有份

有鬼咪捉鬼
點解要停 尤其呢個時刻
正正係要升級
你話唔好推手足去死
其實對峙方法已經令好多人比人拉
從來唔係勇武有問題 係個方法錯
唔突破心理關口示幾多次威都無用

打嬴啲狗咪獨立囉
而家唔獨立係咪要2047再抗爭多次？

Push!

重整旗鼓

真心唔好打住，傷害太大，狗咩事都無

我依家叫人咩都唔好做？
你咁樣好難同你溝通喎

請不要散播恐懼

全民文宣進場

其實我想緊可唔可以再落一次全球性廣告

呢次嘅重點就集中係翻黑警合作，香港唔再安全呢個point

可以多用圖，咁樣先夠eye catching，例如尖沙咀被警察射爆眼嘅女仔、警察去前線做鬼拉示威者、警黑合作呢D

結論嘅時候就要勸喻，投資係香港要三思，咁樣可以逼到班商家出來！

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

癱瘓機場係唯一辦法

小心班狗cap你呢句
之後再做大戲

機場示威宣傳搞多d都唔怕，但勇武唔好搞啦，已經無左好多兄弟

全民laser pen

我幾時話割？我割自己咁好笑？
咪撚9up啦

如果申請集會, 但唔批呢?

出得去行一定有班人唔肯走，一係就暫時停一停遊行先，去哂機場和理非先

PUSH！

一味叫人衝同升級嘅根本唔care手足嘅犧牲

盲咗眼佢有得claim工傷 死咗咩都無

今日銅鑼灣事件 連CCTVB記者都睇唔過眼!!
不停問佢係咪警察 問佢張委任證係邊!!!
無線新聞播左成分鐘有多!!
連CCTVB都幫我地 大家唔係放過班狗掛??????

互相check 袋check 有無對講機，再現場派記認貼紙

認同！呢個係緩兵之計！
#唔割

我明好多勇武手足都會怨和理非成日怕事、退縮
但無辨法，一時三刻無可能忽然令和理勇武
我地唯有係依個香港人既性格下行動，慢慢透過對家既醜行令大眾知道一直和理唔係出路

咁中後排走果陣，前線有邊次唔係犧牲自己頂撚住幫係地爭取時間呀？

即係前線為後面犧牲係應撚份既，前線有需要果陣後排就冇責任？

推😭😭😭

唔止，要同世界講香港警察，栽贓示威者，抹黑示威

麻包袋

要令勇武個環境可以抗爭返先

一齊入機場點解唔可以係升級嘅一種
佢地已經可以隨便開槍到時可以點樣擋

be water 冇失效，係前面次次都等狗到先走

Pish 和理非全面進場

推呢個

唔可以再拖！唔可以再有人受傷！
一定要對準政權！

輿論戰開始！
７２１！

真係唔好再送頭

葉劉話激進示威者有對講機，破壞社會行動快速

同意呀！！

吊你班死警犬 犬都不如 嬲到呢
洗唔洗甘對示威者
我地無武器架！！
正仆街 全家祖宗落18層地獄啦！

大家要沉住氣！警隊換左啊頭後前線行動比之前急進。

留返條命，因為呢場仗有排打！！

真係要重新諗下點算 損失太多

我地要一場和里非遊行證明仲有大撚把人支持
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

打機就唔好當現實啦

咪講左要轉戰術囉 係你唔岩聽
唔岩聽咪你有你繼續叫人停囉

唔需要同我溝通

我剎你老母啊
垃圾

我反而覺得今日開始無論做咩，都可以入黑警數。

連登散水軍全面進場

都係同一句，大師，有咩plan？

真 前線勇武根本分唔到邊個係狗扮 容易被帶風向
推831 大遊行

明白 我意思係轉戰機場
都好過各區自己搞 分薄哂兄弟
到時狗混入就落哂單

攪住集會先 無事發生就無理由唔批番遊行

已經無人咁諗

停你老母 我前線 望到今日射爆眼 入站射tg 扮示威者呢啲事之後 你叫我地停？㷫過火屎阿我依家 屌你老母

你有方法可以唔比人拉又有效，我當然支持

有道理
開始到和理非主張
勇武休息下先
毋忘 721

agree，如果可以將懷疑大陸武警滲入呢個point，擺埋入去，咁就可以再爆D

圖可以擺果架車解放軍嘅救護車，係一國兩制同埋人道主義，兩方面同時攻擊

無一個係無辜

示威太多漏洞啦

今日捉得50
聽日就100
唔改變策略只有死

最可行
罷工

唔得就 罷買 罷市

我從來冇否認過前線嘅犧牲
係你否認嘅後排嘅犧牲

重燃怒火

我以為上星期已經討論好今個星期和你飛
點知道最後 仲係有一班前線戀戰
我知道兄弟爬山各自努力
但其實我 發夢夢到其實佢哋開始唔識humble同be water

同意，推

唔
好
再
送
頭

淨係你呢句已經好危險 分分比人拉

PUSHHHHH 721

罷！罷！罷！

轉戰機場 ！集中兄弟！人多好辦事！警狗放彈就攬炒啦！

重係咁諗都要反省下啦

我完全唔知點做好，可唔可以告政府，告警務署，告地鐵？😭

大家冷靜啲好無！不分化！不割席！

辛苦你地勇武手足 對家出新招 我地都要有對策先得

認同
唔好再作無謂犧牲
屌你全力聲討班仆街

做完呢啲對五大訴求有咩幫助？
冒住手足被人拉嘅風險對訴求有咩幫助？
唔好推埋啲無謂撚狗行動唔該
有手足送頭點算

停，就算第日再出黎，整個形式要改變。
而家先等和理非去頂

依家咩應該暫停，全力煲爆佢
香港警察，栽贓示威者，抹黑示威

要做就要癱瘓機場 唔係好似呢三日咁和理非

因為有鬼扮勇武 講緊係捉撚住啲手足
最可怕唔係真公安 而係假手足
真係好危險
我唔知剎停前線有冇用
但想勇武巴打真係入黎傾下點拆

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

唔可以再犧牲

機場3000人4日SL
乜都搞撚掂啦

轉機場的確好計

警一定唔會亂來

睇到好L嬲
由其是周義士條片

佢地死咗葬浩園
盲咗跟一世 活受罪
此仇不能不報

叫升級既通常都係極空泛鳩UP無具體方案
無同我講立把牛肉刀叫升級
咁你死得仲快

巴打係咪想玩PS4 gta, add 我啦
Name: Onon999

唔會同前三日一樣

從來無人叫勇武散水！請唔好擾亂人心！

對準政權！
輿論戰開始！
７２１！

全民無限期罷工

勇武戈part真心覺得要快閃 hit and run
跟住和理非長坐/合法遊行博上國際頭版
依啲先係長遠嘅抗爭方法
巴絲唔好再送頭啊

比人射到咁都仲可以和理非？！

推！留命啊各位！！！！！！！

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

發惡夢姐 唔好講到咁白啦

停完要識破

唔停

對，點升級勇武都係唔夠班狗黎，唔好比仇恨支配住自己，用合法又有效既運動重好，例如機場，地鐵合作運動

俾狗捉曬 以後唔洗煞停啦 返屋企屌老母啦

馬上轉陣！
收起勇武，由各區街坊引領自發，無須裝備，從自己屋企行去所屬區域狗屋！自己住果句就係果句行，睇佢點驅散！
要一落街就係遊行示威！

剎就係剎 不過係呢個殺
幾時先肯還拖 俾d警犬打足兩個月
香港人係咪咁忍得？

請pm 民陣發起大遊行
和理非大遊行

出絕招啦
機場3000人SL4日
要取消幾多班機?
條數林鄭識唔識斗?

推呀推呀

停喇，即時要文宣同和理非經濟力量做野喇

簽左先

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

我同意要刹停一陣 你話我鬼都好
呢排係咁俾人拉 又冇令佢難咗清場又冇贏到d咩
咩目的都冇達到
再係咁落去一日拉幾個遲早拉哂
加強宣文宣抖一抖叫翻d和理非/中間派企係呢邊
再例如遊行/罷買/罷交稅wtever
先有機會令政府一定要正視 佢都係緊張經濟姐

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
全民譴責721

唔好再俾啲假9 ac煽動亂衝！！！今晚嘅情形唔可以再重演！！一次都嫌多！！！！！！！！留命啊大家有眼睇架！！！！！！

其實有幾多黑警係連登開了account ,叫人不停衝，唔衝就冇義氣，唔可以停，一停就散，唔升級就輸的言論，人群中有，呢度都有唔小。

回一回氣先啦
同埋班狗有太多策略上既改變 要諗一諗點應對先
長遠落去真係只會越黎越多人被拉

唔係話唔再勇武
只係諗到新戰略之前暫時停一停啫

agree，打咗輿論戰先，係警察前線做鬼呢個point打

剛剛係一個藍絲嘅群組都收到呢D信息，證明呢單嘢真係幾多人知，不過佢地就普遍讚好

咪L 講廢話 LA DIU

721 811！！！

勇武要重新思考再出發，不能白白被捕

求求你們走啦，你話我散水撚都咁話

今次太傷 轉玩不合作運動好啲 唔好再送頭 好明顯轉左呀頭好撚癲

唔好講推，將今日核彈列明黎推post
記住之前所有放火掟磚圍警署都係黑警做

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

義士退場， 基督徒上。
各區弟兄姊妹，請一齊祈禱。
神就係我哋嘅後盾。
我哋嘅大佬就係神。

講得啱 每次都小左咁多手足
好撚心痛
趁而家民憤升溫 搞返個和理非
真係唔想再有手足犧牲

要嚟返次二百萬！！

[全世界入黎] 防止五毛再搞分化 推行有實質功用既檢舉制度

我真係好唔忍心再見到手足受害..
黑警無曬人性可言。

和理性要見到呢個時勢幾黑暗... 發動最大影響力嘅和理力行動
要拎到罷課 罷工 罷買 呢啲社會不合作行動嘅籌碼。
期間仍要對準目標 係政府！

最後 仆街黑警我屌你老母！好撚心痛啊屌！

唔想有勇武手足再受傷 再被捕

Lihkg 都好多鬼叫人衝

肯塞爆機場離境堂未
又話機場好撚多人接機架咩
屌你老母

推 文宣都好重要

［文宣］有圖 推上熱門 黑警扮示威者

殺你LM！！！

根本有一堆人鼓吹緊手足去送死
講乜不受傷不流血不被捕

小心帶earphone 果d

我唔係否定後排呀

物資、急救、文宣，每一樣少左前線都唔會撐到今時今日

係對面武力升級，再用埋無恥戰術

我地只有兩個選項，戰或降

降左，和理非既和平集會都會照比人拉比人打，呢個已經係事實，而家係連街坊、路人都照打

唔會再有和理非敢出黎，又變翻版2014

要戰，目前戰力死撚緊，和理非唔升級，勇武都冇得玩落去

我只係想講，勇武已經做好升級準備，甚至主動出擊，唔比黑警機會先發制人

希望和理非既backup，跟上，同埋唔好教條主義，「做得和理非就點都唔會郁手」，那怕一次半次，真係要救人既時候，和理非都身體力行

可能詞氣重左，對唔住巴打，因為今日發翻既事真係令人好憤怒

我地仲差一樣任務道具啊！

係“紅色證明文件”問過NPC，好似會喺部份恐龍種魔物隨機掉落！

得罪講句，依家唔係打緊AOC禁個制全隊即走，如果係咁be water就勁啦，現實唔係丫嘛屌你老母。

頭先係深水埗明明示威者多過防暴幾倍，然後就突然好多示威者be water走撚哂，結果就係剩返果D即刻比速龍衝。唔好屌剩返果D走得慢，現場訊息混亂，加上每人對被捕風險既判斷同承受力都有唔同。

真心講句，你話我5毛都要講架啦，咪撚再be water，be water既優勢係建基於你散開之後警察唔會再捉你，今日證明左已經唔係呢回事，依家係講緊有埋伏突然跳出車捉，你仲覺得be water散開走好有效?

我地最大既優勢係人數，我地唔係嬴在be water好靈活，依家一散就比狗衝比狗捉啦。我地欠缺既係還手既勇氣同決心，我地唔係輸在唔夠be water走得唔夠快。

機場

而家盡力煲大打盲眼事件
呢個一定要報

夠曬彈藥
民陣唔該call

黑警今日D衰野夠做一星期新聞
勇武可以停一停
係時候搞堅既大罷工

推

君子報仇，十年未晚
回應五大訴求嘅最終權係政府，係中共，而唔係班狗

如果你因為撚狗嘅快感同報仇心態推埋啲對五大訴求冇幫助嘅盲目勇武行動，
咁你係浪費緊大家嘅戰力
大大加重手足受傷被捕風險
你對唔對得住係黃泉嘅手足？

推啊屌

的確，琴晚見到好多人鼓勵照去北角，真心驚

我屌你老母，知唔知做你哋勇武幾撚辛苦
成撚日俾你地割
聽日俾你地話衝動

今日發生左咁多咁嚴重嘅事情，你哋仲未知道有冇係幾咁重要？
冇勇武葵芳死撚左啦仆街

願祢的國來臨

葵涌仲唔肯走

你食屎啦屌你老母 無膽開片既就唔好上戰場打仗

Copy 唔係我寫

人地警察根本已經冇底線咁玩緊，用唔同真槍焦耳級數嘅彈想headshot人（今日有個女仔中埋眼爆埋眼球永久失去視力）、濫用crowd control equipment區區毒煙放題、警棍放題、拉人放題、喺被捕人士證據入面加料，今日仲有警察仆街到扮義士然後拉人。佢地已經用盡所有方法去增加義士企出嚟嘅成本。成件事根本就已經係超限戰，點解仲有人會屌前線令運動失焦，點解仲會有撚屌碌柒吹和風喺度叫人見好就收？點收啊屌你老母，唔重整警隊，警察以後一定只會變成三年零八個月時期嘅日本皇軍，或者納粹德軍嘅Gestapo。警察知法犯法完之後冇得到制裁嘅後果，警權最後只會無限擴張，香港人唔會再抬得起頭做人。

我意思係 警察唔批不反對通知書, 可以點?

太古地鐵

和理非請上場頂住先

推和平抗爭

幾時有話割？只係依家唔係勇武上場既時候
我唔珍惜勇武，就由得你地比人拉啦

要重整策略
義士一個都不能少

推 唔好送頭

其實搞翻一個大型遊行仲好，即係再黎一次200萬人上街，比壓力呢個政府
宜家次次衝突都拉咁多手足真係唔係辦法

知唔知點解仲會俾人拉，其實係保護緊你地，冇咗前排，後排直接俾人拉架啦

連續罷工啦！

文宣文宣

依家係咪散曬?

可唔可以叫民陣再發起遊行 好似大機會批d？

推，警察開始打輿論戰，唔可以俾佢地贏呢個

我都唔知 搵個有名望既人申請？

你500萬人行完個政府都係冇壓力

支持無限期罷工！

我諗全世界得香港咁撚弱智
死完人 有人眼都無埋
竟然唔係嬲到要行動升級 而係嬲到要downgrade改用文宣

根本今日黑警做嘅仆街嘢全香港人都睇到哂
射盲女義士
葵芳站, 葵芳邨亂射催淚彈
無恥用鬼誘補銅鑼灣抗爭者
仲有北角成班支那人打人唔拉人,
袖手旁觀做show
追入太古站暴力追擊示威者
黑警做嘅行為激嬲哂全香港人
你睇live, 葵芳, 銅鑼灣, 康山太古, 西灣河
全部一致屌黑警走
美孚街坊護送義士落地鐵
勇武手足今日實在損失太大
可以唸下停一停交俾和理非
721食住個勢煲大佢
呢個港共一值都想回避
支持嚟緊和理非攪一場大遊行
集氣針對721逼港共交待事件

點解唔一齊打柒班狗?
下次朝早一開波，係佢地吹雞、會合之前
每二、三十人一個小隊
camp住啲狗車，人少直接圍鳩佢地
打完就走

宜家只要佢地一直出反對通知書
和理非根本唔會出到黎，今日咪已經係最好示範
啲和理非係哂機場，結果佢地打得仲放，仲輕鬆
主動權係哂佢地到，係咪佢一日唔出不反對
就一日都冇action?
仲有佢地滲入，帶頭搞事，你又阻到咩?

宜家已經係一定一定要主動打柒佢地
係打到重傷，醫番都哂藥費果種

唉，好難同你溝通
我唔係講緊之前所有勇武有任何問題
只係講緊之後應該搞和理非行動，明未？

機場升級有無得諗？百萬人機場，然後升級，博佢拉唔哂

絕對要諗點樣佔機場

值得推 覺得大家要重組隊形 諗吓嚟緊點打

我都道歉先 好撚憤怒 I love u 巴打

不過 宜家問題係點升級都唔會夠班狗打(面對現實)
同埋犧牲真係太多 真係要另尋出路 一個都唔可以再少啦 太多啦 太多啦
真係要不受傷不流血不被捕啦 唔可以再比手足送頭受傷啦
有必要向和理非升級走 和理非除左遊行之外仲有好多野可以做

同意 吾想再有咁多手足送頭

你認為你仲有和平集會嘅可能？
一張廢紙收你皮啦

同意，請手足向返其他勇武宣傳，停一停先

不要被仇恨支配

全面升級文宣！
唔可以再有人被捕同受傷啦

社區放影會

我地要打嘅長期戰，絕非短時間可以行完

長跑都要回氣，點解要前線一直咁沖

大家諗番林鄭月娥一直想市民停止衝擊
今日劉業成依個卧底行動就係令到我地覺得勇武停止
係咪好恐怖

變!!!

我屌你老母呀

咁樣講，外在力量好難幫手，係事實就係講事實，你咁講即係佢地一直都係自己打自己！就唔係人民同政府對立。你咁講咪益左佢？！

前線要盡快有一套通訊系統 先可以行落去

支持和理非上場 長期勇武不是辦法。。

連登而家太多鬼，搞到對有意見唔同既同路人都戴左有色眼鏡去睇

我嬲到字都打到錯哂，真係要冷靜一下先

巴打加油

但班仆街一定唔會批遊行 和理非只有全港大罷工一路 任何遊行唔批嘅情況之下只會勇武收場

你升到D咩，你可以一晚動員到10萬勇武武裝革命？
成日做口號派，現實D啦
唔理咩方法，爭取到5大訴求就係好方法
目前就係勇武傷敵0，自損千
所以咪要變招

一日未諗到點捉鬼就一直和理非住先,煲大721同地鐵放tg等等

咁你係咪想有第二個第三個受足冇埋眼先安樂
如果你忍心見到我地手足繼續送頭嘅我冇嘢好講
又唔撚係話以後唔勇武
俾手足抖下得唔得？

扮示威者其實好on9, 以後勇武做咩都叫人搵PBRB 已經入曬佢地數。令我地一般人完全唔識分辦。

D人連罷工都唔願意 有咩方法？

扮示威既狗要係佢未出示委任證之前就要開始唔留手打 有咁傷得咁傷 我唔介意殺撚左佢 佢一日未出示pass一日都唔係警察 當佢暴徒就搞掂

警犬預備有人死啦你地

721
先諗方法捉鬼
我提議用和理非上陣用黃大仙式指罵
除gear, 踢拖
圍住佢地鬧

唔可以再受傷

依家係搞唔到和理非行動呀你明唔明呀，而家遊行集會都出反對通知書，我哋得返抗爭一條路行咋。

唔通你想成班入晒機場，咁就好有用咩

地鐵站 和 巴士總站播片

要快手剪片，無限loop警犬暴行
內容以 今日地鐵站放煙、1米內開槍 > 721

好撚心痛 唔想你地再受傷俾人拉

覺得要搵新方向 無論係和理非定勇武都要搵新方向

我明 對家真係太仆街

不過我仍然堅持唔再犧牲一定係前提 真係唔可以再犧牲 真係太多

大力推！

麻包袋！麻包袋！

老豆搵仔 大量文宣

希望可以全力幫個女仔醫眼

在暗玩一陣

同意
就算要勇武都部處好先
再咁送頭唔係辦法

經濟戰，塞機場
勇武唔該轉職

請不要煽動他人

停

agree，感覺成個運動到咗樽頸位，唔突破就係死

點加入文宣

唔可以一班人/太大班人

唔岩聽都要講，係時候停一停

推，和理非係時候進場

嚟緊幾日要暫停, 等今日嘅核彈有足夠時間發酵發大

其實唔應該再有指定衣著，因為而家的popo以經摸清楚我地既運動方式

好撚認真
e+唔勇武 即係證明佢地既武力有效打壓
香港人係要遇强愈强
至少唔可以縮 一定要發大做

利申和理非

老實講 依家可以真係公然砌人生豬肉放枝野落人背狼 又扮前線打鬥 真係未諗到對付方法都唔能夠繼續勇武 而且我地和理非要揸住佢扮示威者呢一點作重大反擊
最後其實我有一個和理非終極建議
就係用今晚發生既事係英美領事館大批人絕食靜坐請求英美解放香港
我指既領事唔係淨係香港 而係請其他國家生活緊既香港人都去返佢地國家既英美領事館 做一個全球性領事館請求

停左諗清楚下一步

即跟中共劇本，止暴制亂

合理

今日真係好多人受傷
好傷心

全部勇武即時轉為保母 接各位狗狗同狗狗既親人放學

班狗同政府係怕文宣既一早投左降
現實啲答你，一係火魔法麻包袋
一係令到班狗冇糧出，咁佢地先會得到應有報應
前者要靠死士做，後者基本上冇可能

升級？幾百人列陣，衝人地幾十人的防線都冇勇氣，點樣升級

她永久失明了。
記得所有犧牲烈士、重傷義士、遭非禮女士、被捕戰友嗎？

我從某位朋友聽到了一個童話，傳聞某村落有野獸出沒，村民為了保護所愛的人，在野獸落單時，見一個打一個，拔掉他們的手腳，等他們四五年也站不起來。其他野獸就不敢來犯，死去的靈魂也得安息。

我不知道這童話有什麼意義，大家可以研究一下。

=========
童話，聽下就好，犯法事唔好做啊，不要組隊幾個人襲擊休班警，不要弄到他們四五年也站不起來。我強烈譴責暴力，同你割席，老師唔俾兔兔貼紙你。

我知道大家都好撚柒嬲
但一把火係無用架
繼續現行既方式只會重覆811咁黑暗既一晚
我地要做既係冷靜落黎有勇有謀同時煲大D文宣
重整戰略
繼續落去只會日日過百手足被捕+前線心理崩潰
好快會被瓦解

一定要幫義士報牛！

民陣同泛民都粒哂水啦

依家邊撚個唔嬲到仆街

但係要用腦諗對策
唔係比情緒騎住理性分析
殺你老味臭系

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

勇武要轉玩法

你和理非，比人拉既唔係你
唔通你想用50個人頭換條文宣片？
依家文宣都未做得好就又叫人去送

已經俾敵人滲透
而家真係要停一停 諗一諗先
文宣加大力度宣傳黑警事跡 吸納民意先

真係唔想 大家有事 解決左右鬼呢個問題先先

Agger,依加大把核彈藥,將呢d彈藥煲大佢先

勇武暫緩呀！

不犧牲為前設

記得前個幾日，有post講 搞番個大遊行。而經過今日，和理非大遊行，理由十分充足！

入機場
去聯交所
搞經濟

其實我同意 見咁多手足送頭又傷晒 我好心痛

就算係最下賤既狗 都係一條生命

但問題係佢地已經利用一d 唔見得光既手段做野 根本同黑社會冇分別 仲要係full gear 既黑社會 你覺得我地死幾多人先得

用快閃陣法不停轉埸中，大家應該留意到可疑人物。

暫停勇武，文宣戰釘死警黑合作 扮示威者挑起事端 行刑式射殺示威者

你覺得警察會批？

明槍易擋

暗戰難防

宜家轉返暗戰穩陣

打份工呢句 今時今日難聽過粗口

冇一隻狗係無辜

唔係叫勇武停，係想你地休息下同等班手足48出返黎

文宣可以日日去機場派傳單，海外手足大量宣傳

老婆仔女缺一都可

輿論戰輿論戰輿論戰輿論戰輿論戰

勇武請暫時休養，
今日發生既事 由文宣同和理非推到盡

共產黨驚你輿論就唔叫共產黨啦 屌

唔suggest全面癱瘓
要放d外國人落黎 比最新文宣佢睇

要留個位比佢地 睇下班黑警點樣射殺人群

機場接機果班肯行上去離境大堂未

是 要停停想想

咪on9啦 打輿論打左2個月 都改變唔到個政府
你叫班勇武俾人打完
死死地氣咩都唔做轉和理非？
之前元朗 荃灣 班狗第一次開布彈袋
打文宣同輿論都無撚用
我唔係想話和理非就係無用
但其實兩邊都咁重要
同埋已經熄唔到火

推 煲大佢 和理非全面進場

佢地又有當我地嘅生命係生命咩？

聽朝直接要全香港一齊停落黎 返唔到工啊

大家千祈唔好覺得非暴力係退縮行為

支持每日一區，罷去罷買。比我哋中產會支持你。

呢一刻升級文宣就一定要⋯煲大721，811果啲⋯有幾多擺幾多出嚟⋯
聽日最好可以開到民間記者會，仲要開喺狗會之前⋯
記者朋友喺狗會問問題最好淨係問是非題，唔好空間地佢遊花園⋯
今日所有義士辛苦喇⋯
咁大個囡第一次睇直播嬲撚到喊⋯

隻眼睇唔到野，頭破血流呢d都夠佢地死10次

推！！！

外國人幫唔到幾多
都係知下

我認為全面癱瘓機場嘅成效大過畀多幾個外國人了解香港發生咩事重要好多

千其唔好索帶加膠袋挷頸

依家解放軍只會射殺香港人
斬人嘅鄉黑褔建派一個都未打過

剎停勇武先, 再組織
黃大仙式指罵上陣

推，一日未拆得掂，都只係送頭

而家最緊要係報仇呀，等啲狗唔敢隨便咬人，唔撚係自己降級變返和理非

on撚9，咁你咪繼續機場9坐，你以為唔使流血就得以成功？

和理非幾時係降級 我屌你老母

不如大家集思想下，警察就學我地，玩be water，再加埋平時佢地職業做開嘅，例如臥底，學黑社會

雖然依家警黑一家，咁其實我地有無嘢可以係對家身上學下？

智力有限，暫時未想到

721811

核彈都唔割 但要搵新方向
唔可以再有手足出事

今日做既事,佢地死十次都唔夠

有乜法方分清鬼定人

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

高汁問題,推到比記者睇

你根本唔當戰友嘅血係血

聽朝不合作運動

依家好有理由相信
所有不合作運動都係有警察參與丶 鼓吹丶從中作梗㗎

而家警察扮示威者滲透
小心

全面癱瘓先係政府春袋
無人可以走

同意。當200萬既和理非都無用

唔通300，400就有用？？ 林鄭一樣係當你狗係到吠
醒下啦香港人，識反抗未呀

奶春袋都唔會割
大家要重新思考下方向
唔可以再比義士送頭

721 721 721

日日不合作
日日塞爆地鐵

依家輕舉妄動 會變成送頭

好撚心痛
一批一批手足比人捉

勇武唔好再盲目死守
硬要打就打邊線位
正面守真係無得諗

說好的不被捕呢

和理非都要人
勇武巴絲可否過黎幫幾日手

扮示威者引發暴動
721無起訴
打頭

五大訴求
缺一不可

我屌你老母 200萬人已經可以癱瘓香港

讚成

全面癱瘓機場

btw
下次 和你飛 被警犬出動的機會都大增

突破而家困局嘅方法！
勇武，和理非一齊合作！
一方面繼續爭取民意！一方面運用運用法治方法！

唔好送頭。繼續玩9班警狗。
其實而家警方最驚嘅就係元朗事件發大利郊，我哋要死釘元朗事件。平時衝，佢地有藉口可以話你哋，元朗嗰單嘢佢哋完全係錯嘅，就算去到法庭佢哋都死硬。所以逼佢地做嘢係最好嘅方法。佢地依家俾我地分散晒focus ，大把野令佢哋唔面對元朗事件。因為呢樣佢哋最怕嘅。所以我哋應該日日追佢哋進度，逼佢地交人交代。用輿論或者係群眾嘅壓力，就算日日去差館嗰邊要佢哋交待都可以。咁樣佢哋就要同黑社會講數，講唔掂數嘅話佢哋兩邊就會內哄。佢哋兩邊唔合作我哋都安全啲。所以用返制度裏面嘅法治系統去逼佢地交代係最有效嘅方法，佢唔做嘢嘅，兄弟可以自己幫佢搵證據，有晒證據佢都唔拉人就司法覆核。總有方法可以令到佢哋要面對。再係咁樣淨係用冇搞事只會令到佢哋分晒focus.

你睇佢哋而家有事冇事都拉返佢究竟到最後有幾多個人真係會被起訴呢，我敢講你拉到，落埋charge ,都未必告得入。就算高得入都仲可以上訴有排玩。但係佢哋咁做嘅目的就係要嚇怕你地，一邊用輿論壓力將你哋嘅戰鬥力咁低。

所以唔可以單靠呢樣野落去。我建議搜集資料，去追究元朗事件之外，實因為呢件事而受害嘅市民，攞齊證據去申請民視訴訟。你唔用獨立委員會去查，就有市民去舉證，法庭唔可以唔做嘢喇，淨係用民事訴訟都玩死佢哋啦。

我哋要認清一樣野，大家要用硬功之餘一定要再用啲軟功！咁樣個運動先至有出路。

以上係本人嘅一啲個人睇法，無論大家做唔做，都堅持不分化，不流血不被捕！ 一個都不能少。

推和理非 今日大敗 要重整士氣

你話如果班狗係屋企人受威脅先要咁樣對我地 我都可以話佢地死有餘辜
但佢地個個都只係死不足惜

我冇嘢講
我要去醫院驗傷
我要見律師
我要投訴你
721

再集資全球報紙！政府默認黑警暴力

鬼！

你估克警夠唔夠膽在機埸放催涙彈,䦕布袋彈，我估會。

做埸大龍鳳入你數，再開你波

我們要解散警隊

agree，今次可以放係黑警合作嘅point

要和理非上場發大件事佢
今次絕對唔可以不了了之

屌你老母啦，依家更加要勇武打鳩班狗

睇下出面啲po先講野啦，全部嗌緊升級，攬炒，甚至置諸死地後生，你而家突然退後一萬步，
人地當你軟弱咋

根本武力不對等 仲講乜勇武
前線冇盾冇防線
幾隻狗衝就全部散晒亂走
唔好再講勇武

正名，「曱甴小隊」

警察「曱甴小隊」曝光

,

同意，好心痛呀，屌

交宣

支持再搞百萬遊行
黑警嘅行為就係令示威者仇警 想轉移場運動嘅注意力
而家白色恐怖少左人手 黑警又大條道理捉晒d義士
政府就更順利成章譴責譴責同譴責
唔好再話和理非民意冇用 連登係香港只係一部分人嘅聲音 當初唔係香港人集氣we connect 場運動唔會開始到
黑社會有本事就打曬出嚟遊行嗰百幾萬人呀笨

呢兩日都係未hit就已經要run
留太耐又會送頭
我地真係要轉形式
真係唔可以再比佢地咁拉

今日起 主線應該係和理非活動 加上快閃同不合作運動 重點提返五大訴求
出得黎 一定要不受傷 不被捕
班狗係咁拉人 已經好急 只要支持得住 我地就會贏

癱瘓呢個行為 係有警察嘅情況之下 係唔可能和理非收場 你癱瘓 班仆街就暴力清場

認同，睇住手足一個個比人拉但乜都做唔到
我好心痛但又唔知點做

重有太古近距離開槍

就當我係鬼 求下你地剎停 剎停一陣先姐好冇
每日睇新聞個心真係好痛
今晚仲要不停喊不停喊
你地比人拉 比人打 比人射爆隻眼
唔係唔報 唔係由佢 真係心痛你哋

好多癱瘓嘅行動係鎮壓唔到

的確唔應該死守 要快閃
但想問清楚乜野叫做勇武行為
佔路？起路障？圍狗屋？
如果真係行完就走我又覺得只係如咗政府意
佢就係想你乖乖地行完就算
而以後你只要一有意思想勇武都會即刻打壓你
我覺得方向係好既 但唔好一味話唔比做

大家都攰啦 休息一陣互相檢討下再上路

呢個禮拜先推返721有無得諗？

變招,到我地做暗

同意 push
和理非和理非做野💪🏼💪🏼

將「制暴止亂」變左我哋口號

話要停止勇武嘅 入黎睇下呢條片

菲律賓，台灣，越南，馬拉，印度，全部最近都同中國有牙齒印，但中國又因一帶一路好多投資，設左好多廠，經濟侵略。有無人可以幫手宣傳俾佢地知？

If you burn Hong Kong we burn China.

我地要對症下藥！對準政權！

一開波打狗有咩用？以暴易暴你輸仲多和理非！

我地要再拉更多中立人士幫我地！我地要讓更多無勇氣既人覺得安全站出黎聲援我地！

我聽同解釋到心累...
遊行：驚有人攪事
不合作運動 ：阻到人返工
衝擊：唔知可以達到咩效果
我要撼動呢班人呀！！

我地而家唔分勇唔勇武，和唔和理非，我希望達到既係：對 準 政 權

手足... 我一條絲單拖，可出盡出...罷工我 no pay 照罷...

大家一齊贏... 好嗎？

其實好老實, 比佢地知都冇咩意思
佢地只係過客黎, 對香港既事上心極有限
當然係有好過冇

我覺得有外國人支持係bonus
最後都係要靠香港人
所以唔應該本未倒置, 去諗點樣令外國人支持先

同埋唔好講外國人, 依家都唔係所有香港人都支持場運動
係咪應該諗多D方法去令更多香港人都支持番場運動呢?
有冇多D文宣可以比到所謂中間派睇, 爭取佢地支持?

唯一出路 是各界齊心 發起不同的工業行動 唔再比機會對家 譴責暴力。。無暴力 佢就無借口 迴避問題。。。。。。至於黑警 佢最怕唔係勇武 而係穿拖下既街坊 (P牌的小小意見 唔岩聽當睇唔到 唔好吊)

無時間再和理非非，三罷

我話你知 你咁樣只係鼓吹自己人送死 你根本唔care有人比人拉有人比人打

倒不如…

又要威又要講對唔住
做物柒

認真唔可以再俾啲狗一個一個咁捉，大家快啲諗個方法係唔洗俾人拉又可以搞到成個香港癱瘓。

6月困陣既一幅舊圖

痴線㗎，佢哋就係想嚇停你勇武，和理非勇武一齊出咪得，點解其中一邊停

真係要停一停。。

要諗新策略

傻閪。鬼唔知200萬人可以癱瘓香港
結果呢 ？
遊完返屋企 睇直播望住勇武比人打第日照常返工

我講過核爆都唔割蓆 我唔係想分化
但今日睇到真係好嬲好心痛！！！
對唔住 我作為一個和理非每次陣係識行遊行同spread文宣！！！
完全保護唔到勇武手足
唔知點解好內疚
可唔可以比個機會 等和理非保護你地！！！！我地唔會放過佢地嘅所作所為！！！我地會盡努力同你推上國際！！！
我地係武力唔夠打！現場反應唔夠班狗快！！！我做到嘅只有尋求法律嘅庇護，為所有同路人討回公道！！！

An eye for an eye！

係咪時候轉一轉策略？

我屌你老母所以咪話和理非要升級

勇武先退場
和理非全面進場

TVB都有播懷疑便衣混入示威者
心諗:TVB都會播

我重申多次
和理非與否係你嘅敵人俾你印象
就算點和理非，佢地都會濫補
唔好再認為和平表達意見係有用

連續罷工+大遊行
最後手段：癱瘓機場

夜晚話事人訓覺啊

希望黎緊有個全民文宣 連儂日

希望勇武手足唔好覺縮一縮運動就會完 同埋=退場

請你地記住你地並唔孤單 有大量和你飛與你同在！

睇完今日就嬲。直接同班狗死過啦！！
次次比班狗打！！
幾時先會升級，火又唔用，打又唔打

各有各做 ， 接休班接狗仔狗女既 和理文宣既 各自努力
目標係呢個無道德政府

其實好簡單
只要個個都早起到6點鐘去定塞鐵 癱瘓哂成個香港啲交通就得
次次朝早個個都早起唔到 同埋你又唔係日日玩
咁佢就緊係當你R痕啦
你有返萬幾人齊心6點塞鐵每日玩塞足一個月我唔信癱瘓唔到成個香港經濟

好撚嬲啊
點忍手
真心

求下前線勇武既你地 好好珍惜自己
唔好拎自己冒險 犧牲

當大家帶口罩同時，記者朋友已聞唔到克警混入人群陣味

剎停勇武就唔再打你？你幾多歲呀唔好咁天真啦，無得返轉頭架啦，依家係全面開戰既時候啦，要還手要打狗架啦，無得再be water啦，醒下啦香港人

我求下你地啦 我唔想再見到有人受傷有人被捕呀 好撚心痛呀屌你老母

同意 唔可以硬碰

okay,你咪抹黑我唔care唔盛囉，冇所謂

必須攻，唔可以守
次次都係因為衰守，守一定輸，俾哂位佢地部署
要開打，衝上去濕到佢地個陣散

好....和理非會每次遊行都出席

我唔係抹黑你 我唔理你做乜 都唔可以鼓吹自己人去送死去受傷

文宣戰全面升級 721 煲大佢 葉虎呢???

唔可以再勇武
因為今日班狗黃左
狗唔會再扮示威者
勇武黎緊要靜
先可以話比全世界人知
之前路所有帶頭衝既都係班狗
我地愈靜愈顯示佢地之前混入既究竟有幾癲

文宣應該全面進場
多啲狗扮人文宣腥去藍尸廢老谷

唔可以再白白犧牲

今次手足損傷已經好大 同意

文宣

呢個真！今晚好多好多好多人都好嬲！要搞個3-4百萬和理非大遊行！

真係要麻包袋

721，812，全面文宣

前線咪就係咁樣俾你班仆街賣囉
全撚部背脊對警

用快閃陣法轉埸，冇必要不准帶口罩，信我，紀者朋友會幫到你

要用犧牲同受傷既義工大造文章
再屌9佢地721政黑勾結
仆街死黑警 我屌你老母咁撚樣對人 狗都不如既人渣

屌你老母死左條心佢啦
暴政黎架
和理非有用？
你唔想有手足被狗拉就反抗啦
大愛無撚用架

大家記得要推爆黑警扮示威者！可以救到被救暴動罪義士！

暴動罪要証明當日集結民眾有造出「暴動」行為，依家証明左有黑衫人係黑警假扮，所以上到庭律師必定會質疑當日造出「暴動」行為係警察而唔係示威者，呢點警察一定無可能証明到，疑點利益歸於被告，打得甩！

所以全世界推爆黑警扮示威者！
所以全世界推爆黑警扮示威者！
所以全世界推爆黑警扮示威者！

求下唔好再分勇武，和理非！咁樣對件事冇好處
只會變左d籍口比d左膠叫散水！

民陣搞翻次大遊行
集中民意

屌你啦今日拉嗰d點勇武法呀？唔通帶gear就係勇武呀？黑警武力升級，你一縮就係助長。夠唔夠膽每日一萬人去塞鐵呀？依d唔勇武啦，塞足一個月你經濟唔冧？

聽日有野做呀手足
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

推！唔好再理叫人狗衝送命嘅鬼！！

請相信前線決定，學生智慧！

新方向就係文宣升級
我寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

我屌你老母 你根本唔care戰友流血

Be 得太多WATER, 多點開花的問題係每度都好少人, 同埋唔知邊個點真係需要幫

我建議勇武一日攻一點就算, 之後就BE返屋企

瘋犬戰術：恥！ 無恥！ 無恥無極限！

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

贊成！

宜家對家出鬼 前線有鬼啦 我屌你老母仲點樣前線決定

屌咁撚驚送死未撚落街啦
手足被狗咬都唔無人救
未打就怯
你都on撚9

只要之後全部和理非，淨低掟磚既就係鬼，可以家法處置佢地

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

罷工做文宣呀

Agree

大家抖下啦好冇 等大家討論好下一步應該點做先再勇武好唔好啊 乖啦你地 我唔想再睇到你地受傷

而家勇武要休息一下重整旗鼓先

分化撚
BLOCK OK

男嘅仲走得快過啲女仔

推！！！

日日去接機

我唔撚care
屌你老母
以前喲人唔撚好革命啦

就係你呢D咁嘅人推戰友去比狗咬

叫人唔好走，留低戀戰嗰d係咪鬼嚟㗎？
重要專登鬧事，推晒比示威者，然後幫手捉佢哋？

殺狗頭高官
狗仔唔殺得 香港人仲未夠醒覺 半殘廢 遊街侮辱樣樣玩盡去

入機場 你想做咩先

事太嚴重，狗扮人捉義士
未解決問題之前
勇武請先休息一下
由和理非上場集集氣
尼場是持久戰，有排都未 end game

狗會扮示威者煽動

好認同 唔係話勇武做唔到野
但係好心痛你地個個星期咁送頂頭
政府又捉到條路玩輿論戰
你地咁多個星期辛苦啦
休息下先

唔好意思，阻你一陣
「警察還眼」聽日812 1點機場要人！！！

正評果五千幾人，你地真係覺得剎停勇武班狗就會靜？打多你兩錢重添呀！

我地唔係輸在唔夠和平散水唔夠快呀，我地係輸在太和平散得太快呀屌你老母！

唔好講笑啦你地，要還手打狗架啦，無得再be water架啦依家一散開就有埋伏跳車捉你呀，醒下啦香港人

比文宣姐做下野啦,場運動大家有份架

轉地下啦 趁仲有人
明刀明槍唔會夠玩

重要的係冇人還拖，還拖先可以贏，打到班黑警唔敢再衝上黎。

和理非理你就唔駛勇武啦！我同意要轉方向，但要轉向火攻和麻包袋的方向

革你老母命 你根本唔知成本幾大 你聽日去以死明志我就服你

組

連登黑警臥底：屌你老母 兄弟爬山 行動升級 唔出黎勇武即係割尻我地

停低，唔好再受傷被捕
今晚已經見到d狗又幾撚無恥
大家冷靜再計劃

無第一個永遠唔會覺醒

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

佢只係俾其他人更冇良知，更狠
有料到既，幫狗洗白囉

黑警新招: 混入示威者兼混入埋連登，同晚大量post配合話勇武冇用

支持文宣俾全世界睇，民陣快d搞大遊行啦

舉旗放夠彈就要散水，地形唔得唔好戀戰。

和理非必須全面性上場
勇武休養生息先！

老實講 每日咁拉
勇武仲剩番幾多個

係呢個post屌尻樓主既全部都係黑警

屌你地老母

先重整旗鼓

但有無其他應對方法

乜對家第一日搞鬼搞分化咩，係之前佢地掩飾得好扮掟扮拉咋，而家咪一次過還清比對家囉

以卵擊石 不能硬碰

係 一向戰爭同抗爭都係咁
頭腦冷靜 心要熱
嬲完要冷靜思考
再殺佢到個措手不及

戰線太多
分弱晒真勇武嗰班

認同要停
但要同信任既戰友私下行動
唔好再講咩民意 打份工 有好人等等

推 真心 唔想再見手足受傷 班狗在明 我地在暗 再戰只會更多手足犠牲 依家佢地就係想我地流血 消耗勇武前線！全民文宣！

不停扣血但又傷唔敵

所以我咪話克警都有連登account。

到左全面開戰既時候，竟然最多正評既post係話要停一停休息下，你覺得依家班狗和理非就唔會打你？你地究竟見唔見到今日發生緊咩事，依家係無差別打人兼濫捕，而你地既對策竟然係和理非集會？！

咁多鬼想叫停勇武只有一個原因，佢地怕老豆搵仔

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

推爆

你話我知點樣可以避免好似今日咁嘅大量犧牲
我屌你老母

屌你老母

共產黨一路以來既強項滲透及製造混亂。

根本要出來勇武個數都定左
老實講，真係勇武既三千都比多你
而家都拉左500
係咪重要去送頭

話唔夠勇武果班
7月1打後有邊次唔係越來越勇武
點解比人拉既次數越來越多
就係已經冇左和平愛呢個光環
再勇武只係合理化警察既武力升級

外國記者已經wfc 左呢單野好耐
因為呢d protest 外國一年見唔少lor

如果你係憤怒，就做啲野，幾微細都好，唔好再理有用定冇用

簽名及廣傳
白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

和理非

香港有200萬個隱藏勇武份子。
新二哥呢d叫打草驚蛇，呢次香港冇中國的份了。
二哥你都會名留青史了

可唔可以加啲新意，貨運碼頭都好緊要架,同一個玩法玩太多次就會衰架喇。

今天不出來 明天出不來

Push
仲有明天12/8機場！

認同，勇武需要改變策略而唔係抖

宜家幾時話和理非集會 我屌你老母
大把其他野可以做

最多正評嘅po係要停因為連登大部分都唔係好似你咁嘅鬼一味推自己人去送死

「有些仁慈的人可能會這麼認為：一定有巧妙的方法，無需太大的傷亡便能擊垮敵人或者解除敵人的武裝，並認為這是軍事藝術發展的真正方向。不過，不管這種看法多麼美妙，都是必須要消除的錯誤思想。因為，像戰爭這種危險的事情，產生這種錯誤思想危害最大。其實，暴力並不排除智慧與其同時發揮作用。

所以，對不惜一切流血犧牲地使用暴力的一方來說，在對方沒有採取同樣做法時，一定會獲得優勢。如此一來，對方就被迫也採取同樣的做法，於是，雙方便走向極端，這種走向除了受內在的牽制力量的限制外，不受其他限制。

因此，必須這樣看待戰爭這個問題：由於討厭這個殘暴的要素而忽視其性質，不僅毫無益處，還是錯誤的。」

節錄自 克勞維爾茲 戰爭論 - 第一章

全民文宣戰啊屌

暫停勇武轉為文宣將黑警臥底同放火掟磚扯上關係

要第二次罷工同癱瘓機場
用入稟法院方法直接控告警察違法執行職務

不如諗下我哋武力需唔需要升級啦 唔想被班賤撚格黑警恰到上心口

和理非表示唔係好跟到宜家個步伐
變左得返前線獨軍作戰

等緊民陣再搞反克警大遊行

呢個真
Disconnect 得太多

最後手段就係10月1

停止勇武
和理非進場

你係咪搵到軍火？
你一味鼓吹自己人去送死 其心可誅

拎今日嘅核彈狂煲
煲到百萬人遊行, 大罷工再現, 先係比勇武更大影響力
亦都係勇武俾我哋嘅材料

大家真係要停一停，諗一諗
諗下下一步要點做
利申:核爆都唔割席

推 講得好好
轉策略 塞地鐵有效 又可以不流血不被捕

而家好明顯有狗混入黎，真係要停一停。

做好文宣工作！

勇武亦要有謀，如果每個義士只可以「用一次」，點贏？
而家都知道警畜放鬼入前線，唯一嘅方法就係真前線退做齋遊行和理非繼續其他方式運作，等佢班假前線自己放火，到我地冇人衝時，佢地仲玩到老屈？扮兵果班唔可以唔打，福建幫又變咗冇目標打，其實真係冇理由再送咁多醒目巴絲嘅頭嘅命上去中計！

俾我個feel呢個post有種臨陣退縮甚至示弱。

勇武 既 要留番氣力
你地休息下
好多謝你地

眼睛濕哂

好多無辜市民就係被呢班打到傷晒 唔加強自己裝備 係唔係要眼白白被佢哋打死呀？

真係要黎返次一 二百萬
谷返個士氣
宜家又警暴 又扮示威者 又老黑 又福健佬

冇錯，各自行動
文繼續文，武繼續武
文武雙全固然最好

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

8月5有幾大罷工我諗大家心照

上面d人做mug9？而家唔係割，係要重新安排，你班仆街狗黎架？要有幾多人俾人射盲射死先得？你班仆街會為人做咩？打算養幾多個受傷被拉義士過世？

我知勇武前線大家都好嬲 好想打狗 但你地一個都不能少 抖下先 到和理非保護返你地

你根本當戰友嘅血係水 唔當係血

煲爆黑警濫暴

唔好好再塞地鐵，我地改為只上車不下車遊車河，不過人數要夠多

pish

剎你老母咩

贊成

而家形勢同 12/6 已經完全唔同左

12/6 o既勇武用在適當o既時機，成功剎停左條例過立法會

但而家呢？？ 而家o既勇武已淪為消耗戰

我地唔能夠再進一步提升武力，用更大o既暴力對付暴力，否則就會好似梁天琦所講，比仇恨佔據左自己，否則今次運動就真係玩完

推警嫂咁推推警嫂咁推推警嫂咁推

集中推呢個post!

唔好送頭為前題，保護自己

岩，依家黑警9拉人，關勇武乜事

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

我都明
但有部分行業, 殺哂入地鐵, 車長又只出聲明龜縮就冇得救

Yes！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

你停左班警察都一樣可以做鬼扮係手足放火

咁你係咪應該係勇武上改進呢，唔係貿貿然剎停勇武

仲和理非？ 仲咁多正皮

推 不過要預左警狗以類似暴力驅散和理

理性上贊同，但感性上。。我要冷靜一下

推 和理非來接力了

最緊要和平，唔好以暴亦暴。

推呀

辛苦勇武手足，我唔係每次都去發夢。
前線我都有上，見到落單既手足好心痛，瞓唔到。
呢個星期俾狗拉得太多，希望勇武可以考慮暫時停一停，回一回氣。諗諗有咩方法打狗，又一齊去發夢

前線咁多狗扮人，你仲上場，可唔可以理性少少

百萬人大遊行，追究721，811，返克警

唔想再有人受傷 比班狗捉拉

依家佔街快閃個效益同埋風險都唔同哂
無論係對個人 手足 定係對成個運動都係
再用快閃佔街 只會繼續好似今日咁 比人速攻拉人 前線內鬼伏手足 打法要變
:唔割 但依個方式已經唔掂

改進到可以避免犧牲之前都要停

勇武派休息下先 唔好做任何野比機會對家spin走焦點

當好多前線勇武已經準備好升級還手打狗，有哂被捕、流血既風險判斷同心理準備既時候，得罪講句，大大聲呼籲人唔好再勇武令到街頭人數大減既你，先係唔當戰友既血係血。

你覺得搞到今日咁既地步，勇武派真係可以因為一個幾千正評既連登post完全剎停？呢個post既唯一效果係令下一次勇武上街既人大量減少，但仍然會有唔少人出黎，換句話講累撚死人既係你。

85後都講左成個星期要抖下，前線既野冷氣軍師可能真係唔明

點解你講野gum撚似泛民，又想起左膠大台

你夾硬繼續硬碰又會累死幾多人

收皮啦屌你老母 分化撚 仲要推自己人送死

有冇班法cosplay 警察
佢哋而家都冇號碼又冇委任証
可以打返轉頭 拖延時間

推
各位唔好再送頭

我建議大家係合法集會上蒙眼默站, 哀悼受傷手足同香港

同時加入誓死保衛一國兩制做訴求，唔好再比藍絲同大陸誣蔑我地俾人收買攪港獨。

勇武真係要停一停，次次少幾十個唔係辦法。大家就當係休息下啦。而家應該變番和理非集會遊行，每次集會遊行大家都一齊出，行完就散水。Be water 係要根據情況而變，唔好用死一種方法

咪就係 我屌你老母垃圾五毛分化撚

推，前線唔夠膽打但係又唔走

支持
遊行前盡推文宣，令多d人行出黎，起碼淺藍果邊嘅人歸返黃呢邊，咁300萬+不是夢
加上可以掙取勇武休息時間，重整旗鼓
和理勇武輪流上場，
近排咁多單黑警cls事件可以煲大輿論
令支持黑警嘅人立場動搖

求下前線唔好再送頭
說好的一個都不能少呢

推 各位唔好送頭
全民文宣

太古單野
已經好明顯有鬼 無理由一出就有popo部署哂
除非真係一早standby 哂係各大狗鐵出口

因為已嚴重被infiltrated

根本有鬼好耐 今次佢地plan好曬一次過上水

真係好嬲！！！！：！

今日咁前線已經人心諻諻，手足大傷元氣，要停一停先

一定要推

停止勇武但係照樣升級
好撚嬲

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好送頭 唔好送頭 求下大家

勇武應該早D 收隊嗎。
太夜，D街坊無落樓啊。

收皮啦，又常乘機叫停勇武

勇武派請停止行動，宜家好危險，已證實 黑警混入示威者四處掟汽油彈。

卧底對黑社會手法一樣 一獲起無仇報

推到爆炸我等呢篇文已經太耐了

唔想見到任何一個手足受傷

我唔會割席
但真係強烈建議

最緊要 唔好有gear 唔好黑衫去

清算連登內鬼

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

宜家有黑警混入示威者嘅證據，係和理非發揮嘅場合。

剛才示威者臨時決定由尖沙咀轉戰葵芳，點知一到葵芳已有防暴喺度等。 #明顯有鬼

無奈地同意

我明，亦認同，但浪費手足生命同班狗去玩想達到國際視線係人權問題上已達到效果，班狗on9我唔想陪佢地on9，特別係佢地而定乜7都做得出，黑社會，近距離傷害市民，扮義士，根本垃L圾，再咁落去可以有咩結果？真槍？我覺得佢地隨時ready。

打狗只係比佢地完美藉口

得罪都要講，怕痛你就唔好反共，直接做個順民，「反共」同「無人犧牲」呢兩件事係天然對立。明白你感性上好心痛有人受傷被捕，但剎停勇武係完全不合理，而且對件事無幫助。

另外，每個人對被捕、流血既風險判斷同承受能力都唔同，你憑乜野叫人剎停呢？和理非果D你當然應該繼續做，我極度支持，但你絕對唔可以叫停人勇武，當人地集緊氣要去做一件要靠多人先有輕微機會嬴既事，呼籲人唔好去既你就係累死緊呢班已經下定決心點都要去既人，而且呢班人唔少，你自己睇直播都有眼見，所謂「死都唔走既戀戰撚」有幾多。

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

乜方向啊？分享下？
你老母又借啲意散水
還返隻眼同門牙黎啊

推！！！！

你咁樣唔係唔怕痛 而係唔怕自己人痛

唔可以再正面勇武

到時個場面一定好混亂，搞到記者唔知點走位好。

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

由正負皮數睇
連登五毛量約為十分一

唔係分化，只係想暫時停一停先。今日損失慘重，對家有太多新狗招，我地消化唔切

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

SUPPORT 有時間學多兩招先

真係要停一停，而家既行動對警察同政府都無壓力。再勇武落去只會不斷被捕，要諗方法再繼續。

咁你大可以繼續大力呼籲人唔好再勇武，你一定成功，今日本身已經嚇走左好多人。

然後下一次依然會有唔少人勇武，無可能係0人勇武，人數大減之下呢班人仲慘仲痛，到時你一樣會睇到今日咁既心痛畫面，呼籲人唔好再勇武係咪真係岩，你自己再諗真下，我要講既point已經講哂。

哈

合理。

我只有一個原則 好簡單 就係唔可以再有不必要嘅犧牲

屌哂班仆街老母

唔好癲啦，今日點樣勇武法呀你答我，唔通帶gear就係勇武？更何況唔止前線，根本所有人嬲到仆街，唔係你話剎停就剎停到

日日去機場屌你老母

乜原來巴打都有玩GTA架
係Game入面咁做會多兩粒星

咁我講咁耐就係想講，剎停勇武必定有不必要嘅犧牲，而且好多。

依個post長期置頂
我地要變陣 今日真係俾狗撳住打
暫時要完全和理非 直至局勢唔同

如何殿後呢

停到嘅話就得 我知好難 不過仍然有必要

推，心痛各位受傷

屌你老母死黑警

push

嚴重被滲透。
應該竭一竭。

大丈夫戲都有講有內鬼一定要暫時終止呀

民意，玩火真係唔係中間派容易接受到，同路人唔割蓆，但民意呢，777擺明就係想周圍起火，甚至不惜有警員死亡去扭轉民意，
宜家記者影到又有市民證實黑警扮示威者挑起衝突同四處破壞，甚至縱火，和理非已經有理據再擴大民意基礎，可以由和理非加強施壓，
勇武必須盡量不被捕，冷靜面對黑警各種詭計，否則一次損失幾十人，對個人可能已有被捕心理準備，但對成場運動係被捕一個都嫌多。

其實應該做一個好清晰嘅時序序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

停？OK。

不過咁就99.99%大家收工；勇武過嘅逐個等拉，其他人就盡力扮無嘢咁跳返入每況愈下嘅旋渦。唔係話呢次和理非無做嘢、無盡力，而係一樣出唔到impact。最盡力最有效果嘅85罷工，其實本身都重要「半勇武」嘅不合作搞足半朝，加埋多區衝突，先叫湊埋有個綜合影響見到人。你有辦法再罷一次更勁，或者300、400、500萬人行完就散遊行，諸如此類又去賭下彩數嘅，fine；成事咪大家happy，live happily thereafter囉。不過由0371開始去睇返個歷史，買10蚊雞仔注都嫌多。

近九月一先連罷課一齊搞大佢啦

文宣做野！

求下你地停一排先好唔好
真係好心痛
唔想再見到有手足受傷

無可能停

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

其他交比我地

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

絕對認同和理非加強施壓、勇武必須盡量不被捕。

問題係你地唔可以吹風剎停勇武，在情在理都講唔通，勇武派裝備/速度/效率乜撚野都輸哂比班狗，唯一既優勢係人數，最欠缺既係齊心還手既勇氣，依家你地一個post一次過吹走哂呢兩樣野。

推！！！大家要清醒啊！！五大訴求先係我地要做既野！！唔好中政府計錯focus去送死！！

罷市！經濟才是政府要害！！！

無錯。

一停，已死已傷已拉嘅就「係咁先」。共狗同正苦成功甩身。講到尾，和理非如果有能力有辦法唔知點樣「不戰而屈人之兵」嘅，fine - 但由8964嘅取消三罷開始，係等咗足足三十年，大家都重係做緊「望夫石」等佢哋成功。

我夠膽講唔係好難，你係100%停唔到，呢個post既唯一效果係下次勇武人數大減，但仍然有，然後因為唔夠人，下次遊行就係呢兩個月黎最慘烈既圍捕。

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推 唔係想分化
係唔想再有任何一名手足被捉⋯

唔停嘅話只會有更多人參與被圍捕

唔q想再送頭喇屌

一個都不能少

推L爆呢個post唔該曬

政府終於得到佢想要既野

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

標題：「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

啱。停一停，諗好對策再行。
不過要快。時間無多了。

人人都係文宣組！文宣圖集中post

繼續推！！！！！！！！！

宜家黑警玩滲透，未有對策前，勇武會有好多人傷同被捕，黑警近期明顯係要一晚要剷除至少幾十個義士，令到勇武派早日不支，
目前最多只能邊打邊走，set完road block唔走都唔好理。
目前需要和理非，向全港同國際利用黑警扮示威者煽動嘅理據，打擊暴政用詭計、無所不用其極去扭轉民意嘅企圖。

政府最想見到
表徵：群眾叫停勇武抗爭
深層：群眾內部瓦解/自我閹割/白色恐怖

唔係叫勇武唔好再出黎，而係勸佢地暫時唔好出黎
已經證實左前線有鬼，係未諗掂點樣拆解之前，行動既風險實在太大
冇錯，每個人都係獨立個體，如果你要勇武，冇人可以阻止到
前線既犧牲精神係令人感動，但係一隊軍隊，係勢孤力弱既時候，唔係應該減少傷亡咩？點解要送頭？希望大家諗清楚，當然如果你要繼續勇武，大家亦會尊重你既決定

收皮 你睇下啲好評數又係度洗
平時都唔見咁撚多好評 請注意三毛 風向撚

支持！！

我會咁講
用和理非keep noise
俾勇武有時間調整戰術

放放工

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

佢地冇道德底線，做狗都唔配

講得好

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

拜託各位勇武休息一下 你地已經做得好好 依家係時候畀我地呢班和理非保護返你地

私底下既報仇行動我唔知
但公開既行動真係要暫停勇武
我地損失左太多手足

Like嘅呢7千幾個人如果都一齊上線的話，前線會咁易就畀人扣血？

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

我只係認為依家已經到左必需要全民勇武升級開戰還手打狗既地步，be water已經唔再work，be water前設係你散開班狗就唔會捉你，今日見到唔係咁樣。我地已經退無可退，可惜既係睇呢個post既正評數量，大家諗法似乎係岩岩相反，大家認為應該要停一停。

要諗下方向，大方向無非都係3個，快閃，死守，和理非經濟戰。
快閃唔係唔得，但唔可以再公開，將唔同既小團體集合開個群，圍數百令人其實都夠玩場快閃。
同時和理非經濟戰可以進行。
死守就已經一早無左意思
香港人加油

咁又係 不過要搞就搞埋佢地親人摰愛 呢個債太沉重
唔係班狗死哂就還到 仲要佢地親人摰愛全部受罪
咁先大塊人蔘

唔再理現場話邊度邊度要人，一切睇自己群去邊到話事，當自己群有能力單獨搞快閃，有十個咁既群每次和理非遊行都出動唔好話唔頭痕，仲要0gear有狗就散，散完再集合

勇武唔緊要wo
be water快閃 好多方法
接放學 乜方法都得啦
和理非 同勇武2邊同時做
唔係話係勇武一定要用人頭换
我知勇武得一定有風險
佢地轉晒唔同方法
我地都要轉 唔可以走返轉頭得文宣
到最後咪又係回歸原點

過份勇武仍都冇乜效 雙面刃
最好煩到佢地捉又捉唔到 谷到爆春

利申9up冇實質idea
冇大台既好處就係大家可以發揮自己創造力 集思廣益

Pishhhhh

十分同意，再推

真係唔好再送頭
黑警已經變咗陣！

文宣方向：
1.咬實721 ：事發22日，冇人被起訴，要777解釋
2.狂loop 黑警扮示威者，挑釁打鬥
3.黑警用不當武力，企圖殺害示威者，射盲示威者眼睛
4.妄顧市民安全，地鐵站內放仙淚彈
5.一米近距離開槍打示威者

【歡迎修改】

推 不送頭

yes , we need to talk

班學生 （瘋犬所講既暴徒）以最文明的方法向政府抗爭

其實搞來搞去， 就是搞遊行。 搞對抗狗屋。

但從來沒有將暴力升級， 沒有學國父孫中山武昌起義， 沒有沿路燒店爆玻璃搶錢搶物。 數一數共有幾多座民居單位被燒被搶？ 零！ 抗爭損失的比大愚計劃沙中各項超支都佔不到零點一個百分點。 暴力去到盡都是road block , 堵塞路， 丟番些催淚彈俾你地。 你地進攻示威者後退。
從沒有發動過進攻！ 對嗎？

示威者從沒有想過要燒整間狗屋，要置全部狗於死地。也沒有在大型對峙中硬碰硬， 學大型戰爭前線對撞後然後互相開片撕殺！ （ 有讀中國歷史都知道， 很多時戰爭都是雙方撕殺的， 而不是只有你進攻我後退這種低級戰術！） 因為學生仍然覺得， 在不傷及對方前提下抗爭及希望爭取到發言權！

你們卻行動升級： 出動的防暴好速龍好， 陰陰濕濕蛇鼠一窩混入了大批公安。 近日狗官上場十把火，每次出防暴， 都用最快速的進攻一路射催淚一路瘋犬推前奔跑捉人，混入人群中的狗雜種趁年青人退後逃跑的時候拉衫令他們跌低。然後捉人。 他們乖乖就範， 天真到不敢和你肉博或用武器反攻。
你們卻用奸詐陰毒骯髒的方法繼續捉拿年輕人： 葵芳站內射催淚。尖沙咀瞄頭瞄眼射槍， 太古站快攻入地鐵站拉人。

太古的居民在捉人後站到狗的前面： 你們也有子女在香港讀書， 你們朋友的子女也在香港....
對不起，這班賊已加入了很多公安！他們不是香港人， 才會用這種下九流手段捕獵香港學生的！

種種行徑就是想置示威者於死地
其惡毒之心不言而喻！ 使用這些惡毒的方法的人將會遺臭萬年！

積善之家必有餘慶； 積不善之家必有餘殃。 世世代代遺傳餘殃，不是早死就

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

勇武手足真係要停，今晚已經激嬲晒所有仲有良知嘅香港人，之後請交俾和理非接力，求下大家，我地已經唔想再見到有手足受傷 心好痛

兄弟爬山 各有各做

呢個真，過埋今晚，d醜聞都多到你班警犬加政府仆硬街，忍一忍先，應該好多和理非因為今晚之後會再出(我知身邊好多淺黃本來呻過好攰，今晚之後都話忍唔住)

打運輸，經濟戰。
香港對大陸最有用就係依2點。
我地要破壞到香港經濟，令大陸攬炒。
我相信我地依班香港人會有能力rebuild。
大陸就好難講。

葉國謙 who cares?
叫佢收皮喇

認真
如果去唔到個心理關口係識反擊打柒班狗既
真係唔好出住

唔係話唔勇武
但係都要搵到招拆到內鬼呢招先

前線中排防具詢問，入黎比意見

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

暴！斃！

文宣係時候轉場啦！！
令Baby Condom同香討成爲真正革命平台！
人地係上面帶緊風向啦

輸出去baby condom香討

勇武次次有人被拉有人受傷
尤其而家有鬼混入拉得仲多人
支持轉返和理非
警黑同濫權一定要煲大佢

要推！！！！！

Be Air

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

我希望大家以後開post可以開得更加有策略

支持勇武抖一星期

要繼續勇武，唔阻止，不過盡量不受傷，不被捕，
前線要有對策至得，宜家已預先拆走左好多鐵欄，缺乏路障阻擋突襲，有必要自己搵鐵線甚至膠帶拉起網陣，阻慢無差別襲擊者衝出嚟嘅速度，如果有人叫唔好起防禦性路障，真係要提高警惕。

如果仲有可能，搞返場幾百萬和理非大遊行。雖然係嘉年華啲歡樂啲，但係攞盡光環，比人分化嘅可以重新團結。國際新聞亦好大迴響，間接再煲大721，811呢啲事件。而當日各位勇武bb真係唔可以衝，我明白前線好撚辛苦但係輿論戰線都要搞好。

唔好叫人停
各有各做

可以變到點 咩都做哂 好絕望…

Be water就係要變

支持無gear嘅和平大遊行

今日真係好撚心痛
我唔想再無咗你哋任何一個
我頂唔到

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

劇本已準備
2014雨傘革命
呀唔係 係2014兩傘運動正式開始

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

Ching 都有玩GTA 架

好簡單
經濟抗議
罷工，罷市，罷買

如果現場有人講呢啲嘢
建議可以㩒低
搜吓有無警棍/熒光棒

身邊都係鬼我地就轉和理飛，邊個衝邊個就係鬼

推。一個也不能少

唔係馬後炮
今個星期都講緊要停一停勇武抗爭，
就會比人屌分化撚etc，好灰
今日就有咁多義士比人拉，受傷
唔知係連登多鬼定點，總之聽一聽人講
求下大家唔想再出事

推 勇武要抖下先 唔好再傷啦 輪到和理非接力

我無野講

唔係停, 係要轉陣換招

到時通過逃犯條例送返大陸坐

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

點解唔係諗應付對策而係直接叫停？

係時候和理非進場

［緊急］可唔可以set 返個deadline

文宣721

要和理非一段日子
送中未死

要走出同温層爭取更多人支持
需要嘅係和理非同文宣 暫時停止勇武

你而家停，等於承認戰敗，自己諗

得機場有用

有乜用？
狗隻數目唔減少，有乜意義？

push 721

銅鑼灣冇留守！！！！！！！
全部已經甩gear準備走！！！

尋日班手足都好和理非，結果對家用唔對等武力，手足咪俾人拉晒
你唔用勇武，冇人逼你做，但唔好阻止其他人做

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

不割席

人多就可以拉非法集會嫁啦,不如去行商場啦,齋睇唔買,掃走曬啲想消費既人,强逼性罷買

要贏呢場運動只有一個可能性：全面金融抗爭

對住太古站嗰班黑警，已經唔係有勇氣就面對到嘅問題

你食撚屎啦，縮返入你老母個度，比人打到咁縮，以後捉十個人一隻狗入人群圍住打，未失去知覺都唔撚停

同意！！唔好再送頭！
唔可以硬碰！
再硬碰，在暴政下我地實輸！
所以勇武被拉哂之後，和理非更加唔敢出來！

老豆搵仔

勇武停唔停呢d 後話
和理非點都要吹一吹大雞黎集氣

up咁撚多玩輿論玩文宣 你班和理非兩個月玩左乜春出黎?仲要你地全部嘅輿論都你係基於勇武嘅犧牲先叫稍為有少少效果
你地自己玩個啲 乜撚野機場 三日都成個毒撚咁係一角自己打飛機 笑笑口玩咩速龍吹氣公仔 玩得勁開心 尋晚啲手足死嘅死傷嘅傷 收皮啦你班和理非輿論撚 連死線都唔識set 機場玩足三日 根本係嘉年華黎

所有手足唔洗再同佢地9up，搵自己身邊嘅人 轉地下勇武算

推 係時候諗新策略

推，認同先停勇武無謂再犧牲直至諗到其他方法

冇 gear，照去
公務員集會模式

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

唔想再有手足有事得唔得...

和理非玩咗公務員集會、機場抗議、三罷行動、200萬+1上街、100萬人上街
唔好講到和理非無用，無佢哋中和返民意，政府已經用輿論啲贏晒啦

勇武除咗玩到下啲警察之外基本上只會令自己受傷，而家有武影響背後support警力，根本源源不絕，再從長計議先

抖番兩日

文宣做野， 唔好比人spin到

閃電戰

算，唔想同你晒氣，你繼續攬住你啲民意過世啦。不過你記得要搵返，尋面前線打到成面血個時機場個嘉年華玩得幾開心個啲相。

你話我係散水撚都係咁講
我地唔要和理非集會，而係全面升級
罷工，罷市
破壞政總
重組政府
你地仲係度乞求緊政府做野？

我諗每個禮拜都要機場集會..

支持 幫推

屌你咩 咁你有無新戰略應對到比人內部分化前線捉撚住既情況先

但啲遊行全部被黑警反對
和理非點拆？

互屌冇用
各有各做ok?

我咪話地下勇武囉 睇字啦
我呢家嘗試由自己識又係前線嘅人著手 目標係五個人左右一組 燒街衣又好麻包袋又好 總知轉地下勇武試一試個效果睇下先

加多一點。因為黑犬無極限。武勇轉為民防，確保所有和理非活動嘅安全同埋逃生路線。

講到尾，根本示威者既武力程度同D狗差太遠，
而且示威者既心態上太太太仁慈，
但明顯地D狗就想示威者包括和理非既市民死，
咁既情況係無得攪，應立即收隊！！！

明白大家唔想同前線割蓆 但呢個係好機會將所有野推畀係差佬做

願你的美國來臨

今日1pm全人類機場見

成個post冇人咁講過，你唔撚好係到分化

見到葵芳 尖沙咀 太古啲片
我真係相信有部分警察係大陸武警黎
完全往死裡打 開槍又狠
行動干脆利落

中共真係高明
發生啲咁嘅事 大家警覺高左 同一招未必再用
但等我地互相懷疑
警察失控
政庥府又不干預
宜家真係好無助
大家要撐住

剎你老母閪啊，啲兄弟俾人打傷哂，拉哂

一係你就搵其他方法勇武，一係你就諗下點支持兄弟，

唔係剎停，要搵方法升級啊，

屌你老母

升級？網上大把升級無極限既方法，
但無人做，你無人做就要收手，
以依家既程度，你去用激光筆射佢，
佢用槍射你對眼，代價太太太大呀嘛！

日日遊行

黑警死全家

光復香港
時代革命

推要轉策略

勇武要調整一下，有勇都要有謀

不犧牲

唔好送頭！唔好送眼！
心痛各位手足！
再勇武真係極唔安全！敵我難分！
來緊我地用輿論都浸死佢！交俾和理非！

有冇MMA格鬥教學？

PUSH!

勇武派轉變為暗殺派

勇武要保留條命, 迎接勝利

不如總結下黑警已出或者會出既招數等大家防備下:

出催淚彈, 出警棍瘋狂摳打
無任何預警情況下拘捕
出動黑社會攻擊
出動黑社會等待夜歸人仕
帶頭衝, 如水潑黑警
公安或武警混入黑警
掟磚, 放火, 嫁禍落黑衫到
扮示威者, 今日已經多個
近距離開槍瘋狂掃射
假黑衫被拉, 引其他人真黑衫去救人再捉其他人
捉黑衫去某處, 引人圍, 再圍捕
扮示威者再帶頭轉地方，去個已佈下天羅地網的地方
私家車落車捉人
引人落黨鐵，黨鐵再不停站
假黑衫堅持留守，引其他人陪同，再圍捕
搵假黑衫拍片，比白衫圍摳，引其他黑衫去救

暫時數到咁多招
歡迎補充

不如總結下黑警已出或者會出既招數等大家防備下:

出催淚彈, 出警棍瘋狂摳打
無任何預警情況下拘捕
出動黑社會攻擊
出動黑社會等待夜歸人仕
帶頭衝, 如水潑黑警
公安或武警混入黑警
掟磚, 放火, 嫁禍落黑衫
扮示威者
近距離開槍瘋狂掃射
假黑衫被拉, 引其他人真黑衫去救人再捉其他人
捉黑衫去某處, 引人圍, 再圍捕
扮示威者再帶頭轉地方，去個已佈下天羅地網的地方
私家車落車捉人
引人落黨鐵，黨鐵再不停站
假黑衫堅持留守，引其他人陪同，再圍捕
搵假黑衫拍片，比白衫圍摳，引其他黑衫去救

有提議:見有個post話班狗賊疑似撞邪!大家都辛苦左一輪…係時候添一d娛樂活動!
但我唔知班後生怕唔怕…但我自己個人就唔怕!正所謂平生不作虧心事…半夜敲門也不驚!
首先813星期二夜晚各區自發燒街衣活動!
燒到去00:00就完結…但活動未完…
抖一陣…沖埋個靚涼預備電話…於814凌晨03:00-03:30時段…打電話俾班狗賊同佢地屋企人叫佢地起身又或者哭腔唱《我等著你回來》
如果可行的話,文宣可否幫手整poster？
及可到老豆搵仔搵狗賊資料!

今日有好多義士被捉,受重傷!甚至救援同記者都無一倖免!
抗爭左2個月,人性本善,到底良心同理心浸沒左幾多還是已消失？
警黑合作!良民確實好難鬥!甚至根本冇得鬥!
但齊心,勇敢,堅持,相信終有一日企後排既都上前!
咩方法都諗過做過…班狗賊亦都已經痴哂線…
可否集合一日或更多日每區所有街坊…於每區指定位置聚集…例如813大埔一田燒街衣…813新城市燒街衣…813荃灣燒街衣…實行同日18區燒街衣活動…9月就中秋節玩蠟燭燈籠…10萬聖節…
繼續諗辦法五大訴求!缺一不可!光復香港!
Copy:FB-大埔Group

我肯定再有d咩暴徒行動，
包括警察宿舍家屬受傷，
都係警察自己做，
苦肉計傷幾個同僚博同情
唉，住o係警察宿舍o既人就俾人掟都唔知咩事。。。
點解警察可以連自己手足都唔放過？？
我奉勸警察老婆仔女都係搬離宿舍好d, 至少唔會中計受傷

推 一個都不能少

佢就係鬼咁都睇唔出

再咁勇武落去
唔係辦法
班黑警真係唔撚要面

推十次

好多呢啲抗爭，下一步就走向恐怖活動。抗爭者已經準備焦土，對警員官員嘅憤怒，一定會化為行動。
好似六七年暴動咁，土製炸彈，刺殺。可能會喺香港重現。

認同勇武派義士暫停一陣先！
要休養生息一排
係俾你地心靈上恢復下
等和理非出黎撐場先！

人地冇底線
你地呢？
個個都係諗住撚狗
撚完就走…

咁就叫抗爭

仲跟rule？

核爆都唔割

721
811

狗玩到扮勇武上前線捉人

我唔敢同前線指手劃腳
有少少建議想睇下會唔會幫到發夢既人諗下

如果遇到:

1. 扮示威者捉人: 有冇可能五個一隊衝過去救一個？因為佢地冇著裝，打撚柒佢都冇野啦

2. 疑似扮示威者人仕: 周邊一樣五人組團，反跟蹤佢，佢一鬼祟想射催淚彈，即刻成班人衝過去打佢一獲

打得幾個變豬頭，咁就會少左呢d扮示威者既人仕架啦，警民合作嘛，我地愛国愛港，唔可以再容許d反中既扮示威者人仕用暴力吱濕呢次運動

支持！

推撚爆

保住手足 有事個陣就算係和理非都要拔刀相助 至少掩護下

咪就係打鳩佢呢份工

6.12
7.21
8.11

外國用machines learning 黎形容我地.

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

冇勇武 你守機場守得幾耐
封起哂門口一隻隻夾哂你走喇
係咪又等清場令 之後散水呀

勇武請忍一忍手
唔係話唔比你各有各做
大家係心痛唔想再有手足送頭
請休息一排
不久既時候，好快，一定有需要你地既地方

勇武要回一回氣，同埋大家都會諗下點樣防鬼（警察冒充示威者）
同埋對方出到鬼（暗黑方法）
武勇都一不定要系前線去咁明去作戰，有什麼暗黑方法，一樣可以研究下。

無限期阻機場先
一放假就入

條撚樣係到挑撥離間 咪撚理佢

唔係勇武要剎停！係和理非要行多一步！！

集中月尾同九三啦，太亂啦依家，冷靜啲

推 和理非回合 全民大遊行

所有勇武去自首，全推黑警臥底喺現場指揮，在現場推動武力衝突，叫人沖，掟磚，放火，幾萬人自首全部做証！

支持和理非回合 搶回民意

打工就係咁嘅危險，俾佢地思考下打梗一份咩工

民意已經係我地度

需要更多

化整為零

全世界冷氣軍師要盡快諗計拆 有計之前請唔好勇武住 唔可以再失去任何手足

和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非 和理非

好簡單你叫人衝有咩得著先？
沖咗咁撚耐，係新城市嗰日打狗叫做有得著， 之後差唔多日日係咁送頭
咁沖嚟做乜撚呀

《[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武》

Jm9 9到扮示威者

打輿論戰？錯，係打經濟戰。

1. 退中資，撐本地，可以用本土就用本土。死都唔淘寶。
2. 一蚊不留中資銀行
3. 存款轉現金，港幣轉外幣
4. 反對電子錢包
5. 打擊零售、旅遊同金融業

文宣貼滿全香港所有位置，連巴士小巴都唔好放過

人地在暗 我地在明
佢地無恥無底線 我地又何需在意民意道德

要點做 你地懂的
核彈都唔會同你地割

一定要再黎一次大型遊行!!

班狗玩白色恐怖 , 我地都可以
禍及家人 !

同埋要集氣8.31

勇武暫停一陣
仲可以反證明係警察混入示威者做暴力行為

勇武我支持你，你地全部決定我都支持，核爆都唔割！！！

和理非終極武器全港大罷工都出咗
想問下仲可以點升級？大家集思廣益

其實嗰班根本唔係勇武，只係人多先有勇氣上前，無其他行動力

收皮啦樓主，正面打仲捉得多人

大家要識玩
唔好被情緒帶動自己
理性分析
務求要將警隊完全摧毀

push 唔好再有損失呀

唔好再誣衊前線，前線有鬼，唔代表我地之前有做錯，亦都唔洗乜都屈哂警察

快閃，攻擊真勇武

黑警極醜惡 還義士清白

拘捕得太多，我地損兵太多。要諗諗上策。

左膠

我唔敢叫勇武停或者點
做你地認為你地應該做既野
我地一定會支持唔會割蓆

但小弟好希望你地可以諗下以下三點
部署下點應對再決定點做

1. 點對付扮示威者
2. 點應對三面私家車/gogovan包抄
3. 點救被人捉左既自己友\

光復香港 時代革命

大家唔好繼續單方面無意義地被打
阻路個啲係無用的
要令政府同狗真正"切身地痛"才有用
政權要令人民怕
人民要令政權更怕
完

如果你冇能力去代入前線嘅心情，就唔好share 前線點樣係鬼點樣唔係鬼。前線打得好，你歡呼；前線出咗事，搵辦法幫手。你只可以做到咁多野，做其他都係多餘、或者反作用。

***

不要讓自己成為散水狗 解散軍

[好重要]
[解散軍新招]
[唔該手動轉貼]

關於今日黑警混入示威者捉人一事，衍生出左一個新嘅捉鬼論。

而家開始有BOTH藍屍(特別係藍屍，佢哋不斷喺街坊谷扮黃絲語調)同黃絲「解散軍」就住呢件事想spin掟磚同汽油彈嘅事情落黑警度，話以後見人掟磚放汽油彈就係鬼，叫其他示威者要上前制伏佢。

作為鍵戰嘅各位，

千祈唔可以畀個風向咁spin！
因為咁樣絕對會增加對前線抗爭者嘅危險！
前線係有好大可能因為咁畀現場其他跟唔貼嘅抗爭者當黑警般對待。

黑警今時今日下下扑頭、aim頭出催淚彈、橡膠子彈、布袋彈，如果話前線示威者冇掟磚、冇掟汽油彈係「絕。對。冇。本。錢」出來發夢，所以就算係黑警老屈，作為示威者/鍵戰，你老閪都要認左去。

全世界所有國家嘅示威去到某個點都會出動到呢啲武器，所以大家見有人咁spin法，鍵戰一定要阻止！記住，有啲嘢，就算真係畀人屈都唔可以否認！

作為鍵戰如果連承認前線有掟磚掟汽油彈嘅膽量都冇，諗住走精面懶醒目咁去spin，就只會越來越少前線示威者夠膽出去救港！

鳩spin嘅後果就係令自己間接成為解散軍！

#不分化
#不篤灰
#不割蓆

#唔該手動轉貼

暫時要諗諗點做

瘋狂向國際宣揚黑警

堆

唔係同勇武抗爭割
而係暫時真係要停下再怖署下
我地唔可以再瘋狂送頭

今日有水炮車示範
一岀水炮車已經勇武唔到

臥底入示威者混熟唔只一次兩次 佢嚟到收割

岩呀

好簡單 依家快閃分薄晒啲人力，啲狗先夠膽直接沖入示威者到打人，因為佢知我地諗住閃 唔係戀戰。以後示威集中返 就會好似以前新城市咁，啲狗唔夠膽沖過黎，因為人多會直接溶咗佢哋。有鬼又點 附近示威者咁多，佢哋都行動唔到。

當快閃冇左降低被捕風險嘅優勢時，就唔好再快閃。就係咁簡單。 快閃依家淨係會分薄大家，同埋會令到大家心態上準備唔夠。

push 勇武抖下先

唔洗話cut勇武 兄弟爬山 各有各做 但今次由和理非保護返你地

！

勇武轉地下，不能停！

811

轉麻包袋

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

同意
但殺警都唔割蓆

勇武轉地下啦

唔好再推呢d冷水post啦！

全城 癱瘓機場先啦

又叫人散水重有9千幾upvote

遊遊遊遊你老母咩遊 遊完又點 咁嘅死膠帖竟然有差唔多成萬acc正評 點解搞左咁耐乜成效都冇 原因係太多膠人 永遠做埋啲冇效嘅戇尻野之後就圍爐

殺埋老母都唔割

都好

I agree as it has makes lots of 和理非 afraid of joining the movements.Yet,if our bros and sis would like to continue their actions,I will not stop them.However,it is better to rest (not stop)for a while in order to accomplish the victory.

推。靜一排再步處。

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

面對暴政極權
勇武一退 一定輸撚硬
緊隨其後係一大堆秋後算帳 同大搜捕

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

和你飛暫時仲惡過圍狗屋

612 721 811

721721721721721721721721721721721

818去遊行

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

搞搞下係化整為無

狗扮人戰術有幾個要點
1. 捉緊左呢個運動掉核彈都不割席既原則，做爛市拉死我地
2. 散播謠言，做成恐慌，示威者唔敢做動作＝為他們爭取時間。

咁應該點做？
1. 繼續不分化，現場有變化例如有過激兄弟，自己判斷好是否需要拉番佢地去後面。
2. 企硬不割席，一割就鬼打鬼，所有人互信會崩潰。
3. 記得FACT CHECK, FACT CHECK 同FACT CHECK。
4.做好心理準備預備最壞結果。
5. 記得背後永遠有強大的街坊支持，想好時機去用。